{
    "posts": {
        "data": [
            {
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "from": {
                                "id": "10155845859421639",
                                "name": "Rossana Grub\u0161i\u0107 Koren"
                            },
                            "id": "258215734706197_258216358039468",
                            "created_time": "2017-11-08T21:23:30+0000",
                            "message": "Notable!!!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1492017637547310",
                                "name": "Bryan Daniel"
                            },
                            "id": "258215734706197_258216418039462",
                            "created_time": "2017-11-08T21:23:38+0000",
                            "message": "Lo mejooooor!!!!!!"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "MgZDZD",
                            "after": "MQZDZD"
                        }
                    }
                },
                "id": "137510593443379_258215734706197",
                "message": "No m\u00e1s corrupci\u00f3n. Este 19, #BeaWins \ud83c\udfc6"
            },
            {
                "id": "137510593443379_258212161373221",
                "message": "Impuesto S\u00faper Rico. Este 19, #BeaWins \ud83d\udcb0"
            },
            {
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214696335985755",
                                "name": "Macarena Castillo Carrasco"
                            },
                            "id": "258208554706915_258211064706664",
                            "created_time": "2017-11-08T20:54:32+0000",
                            "message": "Alex Rodrigo Tranamil jajaja buenisimo"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "MQZDZD",
                            "after": "MQZDZD"
                        }
                    }
                },
                "id": "137510593443379_258208554706915",
                "message": "Seguro Universal de Salud. Este 19, #BeaWins \ud83d\udcaa"
            },
            {
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "from": {
                                "id": "2048031245417172",
                                "name": "Omar Sep\u00falveda Mat"
                            },
                            "id": "258202664707504_258211858039918",
                            "created_time": "2017-11-08T20:58:42+0000",
                            "message": "Jajajajaja..."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "137528680337582",
                                "name": "Juan Navarrete Carvajal"
                            },
                            "id": "258202664707504_258210571373380",
                            "created_time": "2017-11-08T20:51:17+0000",
                            "message": ""
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "MgZDZD",
                            "after": "MQZDZD"
                        }
                    }
                },
                "id": "137510593443379_258202664707504",
                "message": "No+AFP. Este 19, #BeaWins \ud83d\udc7e"
            },
            {
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "from": {
                                "id": "10213119892687023",
                                "name": "Elisa Instructora Zumba"
                            },
                            "id": "258197348041369_258199824707788",
                            "created_time": "2017-11-08T20:12:04+0000",
                            "message": ""
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1767881093515514",
                                "name": "Diego Godoy Araya"
                            },
                            "id": "258197348041369_258198241374613",
                            "created_time": "2017-11-08T20:06:16+0000",
                            "message": "Jajajaja, muy buen GIF"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1492017637547310",
                                "name": "Bryan Daniel"
                            },
                            "id": "258197348041369_258204774707293",
                            "created_time": "2017-11-08T20:25:08+0000",
                            "message": "Jajaja que bakan!"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "MwZDZD",
                            "after": "MQZDZD"
                        }
                    }
                },
                "id": "137510593443379_258197348041369",
                "message": "No m\u00e1s estudiantes endeudados. Este 19, #BeaWins \u26a1\ufe0f"
            },
            {
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "from": {
                                "id": "375317982909056",
                                "name": "Jaime Guzm\u00e1n"
                            },
                            "id": "258177841376653_258191144708656",
                            "created_time": "2017-11-08T19:32:55+0000",
                            "message": "Es lo que a muchos les cuesta entender, alienados por la prensa facistoide."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214720910957660",
                                "name": "Eulogio Martinez"
                            },
                            "id": "258177841376653_258185794709191",
                            "created_time": "2017-11-08T19:00:51+0000",
                            "message": "\ud83d\udc4d\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "MgZDZD",
                            "after": "MQZDZD"
                        }
                    }
                },
                "id": "137510593443379_258177841376653",
                "message": "\u201cLe vamos a pedir a los s\u00faper ricos que contribuyan con un poco de lo que tienen, porque va a ser en beneficio del desarrollo, del crecimiento y de ellos mismos\u201d.  \nLee aqu\u00ed la entrevista Ram\u00f3n L\u00f3pez \u00bb http://bit.ly/2yCMjRP"
            },
            {
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "from": {
                                "id": "10210296030465680",
                                "name": "Cristian Mauricio Castro Saravia"
                            },
                            "id": "258087651385672_258090484718722",
                            "created_time": "2017-11-08T15:08:57+0000",
                            "message": "Genial, llegaba a dar rabia tener que pagar impuestos por trabajar de maestro para un contratista y matarme 12 o 13 horas diarias para ganar un poco m\u00e1s."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "465894993804906",
                                "name": "V\u00edctor S\u00e1nchez"
                            },
                            "id": "258087651385672_258209181373519",
                            "created_time": "2017-11-08T20:44:15+0000",
                            "message": "Los ricos y los de la Udi est\u00e1n con diarrea"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1939590372968999",
                                "name": "Alonso Gonzalez"
                            },
                            "id": "258087651385672_258213218039782",
                            "created_time": "2017-11-08T21:06:35+0000",
                            "message": "Weones sacando pasaje para el caribe en 1...2..."
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "MwZDZD",
                            "after": "MQZDZD"
                        }
                    }
                },
                "id": "137510593443379_258087651385672",
                "message": "Por qu\u00e9 s\u00ed es viable el impuesto a los S\u00faper Ricos. Lee la columna de Claudia Sanhueza y Ram\u00f3n L\u00f3pez aqu\u00ed \u00bb http://bit.ly/2m0mDJ3"
            },
            {
                "id": "137510593443379_258069324720838",
                "message": "S\u00famate t\u00fa tambi\u00e9n al Poder de Muchos, encuentra aqu\u00ed nuestra foto de portada para tu perfil \u00bb http://bit.ly/FPfb-BS"
            },
            {
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "from": {
                                "id": "1934209560233554",
                                "name": "Valeria Mu\u00f1oz"
                            },
                            "id": "258052868055817_258055161388921",
                            "created_time": "2017-11-08T13:25:44+0000",
                            "message": "Saludos Bea desde Punta Arenas y gracias por tu Programa que incluye la protecci\u00f3n a todos los animales (rodeo, tracci\u00f3n animal) y al medio ambiente!!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214567130390108",
                                "name": "Lorenzo Alvarez Castillo"
                            },
                            "id": "258052868055817_258053998055704",
                            "created_time": "2017-11-08T13:21:02+0000",
                            "message": "Vamos a ganar Bea. Menos precariedad, sueldos dignos, apoyo a peque\u00f1as y medianas empresas. Hay que desarrollar Chile."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214738305471655",
                                "name": "Feley Acevedo"
                            },
                            "id": "258052868055817_258054624722308",
                            "created_time": "2017-11-08T13:23:27+0000",
                            "message": "bea , para acar tus proyecto adelante como lo haras en el parlamento porque segun opinion popular no tienes apoyo en ese hambito"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "540124892986833",
                                "name": "Patricia Perez"
                            },
                            "id": "258052868055817_258055214722249",
                            "created_time": "2017-11-08T13:25:56+0000",
                            "message": "Que bonita conversa"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214850881564854",
                                "name": "Ruby Duque Ibarra"
                            },
                            "id": "258052868055817_258055231388914",
                            "created_time": "2017-11-08T13:26:01+0000",
                            "message": ""
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1317267385068589",
                                "name": "Pedro Lopez Rojas"
                            },
                            "id": "258052868055817_258053334722437",
                            "created_time": "2017-11-08T13:18:05+0000",
                            "message": "Candidato??"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214930461197682",
                                "name": "Alexandere Rodr\u00edguez"
                            },
                            "id": "258052868055817_258186954709075",
                            "created_time": "2017-11-08T19:07:28+0000",
                            "message": "Tienes mi voto! fuerza!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10213902947505908",
                                "name": "Ana Burgos Martinez"
                            },
                            "id": "258052868055817_258210251373412",
                            "created_time": "2017-11-08T20:49:14+0000",
                            "message": "GRANDE BEA #SISEPUEDE VOTA 5"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1596650380421726",
                                "name": "Duarte Jose Santiago"
                            },
                            "id": "258052868055817_258135561380881",
                            "created_time": "2017-11-08T17:17:17+0000",
                            "message": "Lean e informense"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1765246776879805",
                                "name": "Enrique Araya Gonzalez"
                            },
                            "id": "258052868055817_258100101384427",
                            "created_time": "2017-11-08T15:43:44+0000",
                            "message": "Buena vea grande"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "MTAZD",
                            "after": "MQZDZD"
                        }
                    }
                },
                "id": "137510593443379_258052868055817",
                "message": "En vivo #BeatrizPresidenta desde Copiap\u00f3"
            },
            {
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "from": {
                                "id": "817038351812133",
                                "name": "Ingrid Aries"
                            },
                            "id": "258046854723085_258049951389442",
                            "created_time": "2017-11-08T13:04:28+0000",
                            "message": "Vayan los que son de all\u00e1 apoyar a nuestra futura presidenta"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1949607491918635",
                                "name": "Cristian Antilef Maripani"
                            },
                            "id": "258046854723085_258050828056021",
                            "created_time": "2017-11-08T13:07:33+0000",
                            "message": "hola ma\u00f1ana en chillan a q lugares vienen para apoyar a mi futura presidentaa..porfa..."
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "MgZDZD",
                            "after": "MQZDZD"
                        }
                    }
                },
                "id": "137510593443379_258046854723085",
                "message": "Hoy estaremos en Copiap\u00f3, an\u00edmate y participa de nuestras actividades. \u00a1No te pierdas este encuentro con #BeatrizPresidenta!"
            },
            {
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "from": {
                                "id": "1646308792094042",
                                "name": "Silvia Leon"
                            },
                            "id": "257886611405776_257895344738236",
                            "created_time": "2017-11-08T01:38:44+0000",
                            "message": "Y que paso con Puerto Montt"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "2159210344105053",
                                "name": "Danilo Daniel Henriquez"
                            },
                            "id": "257886611405776_258030071391430",
                            "created_time": "2017-11-08T12:07:33+0000",
                            "message": "Porque ctm siempre dejan afuera parte de la quinta regi\u00f3n si la quinta regi\u00f3n no es solo valparaiso la quinta regi\u00f3n tambi\u00e9n es algarrobo el quisco punta de tralca isla negra el tabo las cruces san Carlos san sebastian costa azul cartagena tambi\u00e9n son de la quinta regi\u00f3n y me da rabia que nunca las nombre como nombran Conc\u00f3n vi\u00f1a del mar por sus playas ac\u00e1 tambi\u00e9n hay playas bonitas as\u00ed que  ya que paren el webeo con su famosa quinta regi\u00f3n y solo mostrando valparaiso vi\u00f1a del mar y con-con"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1531428616892266",
                                "name": "Pablo Rivera"
                            },
                            "id": "257886611405776_257892354738535",
                            "created_time": "2017-11-08T01:24:03+0000",
                            "message": "Estaremos en Linares junto a la compa\u00f1era y trabajando para cambiar Chile"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "730582557151112",
                                "name": "Miguel Mzna Vargas Oyarzo"
                            },
                            "id": "257886611405776_257896824738088",
                            "created_time": "2017-11-08T01:48:09+0000",
                            "message": "Y Magallanes t\u00eda beatriz!!!! Estoy listo para la caravana. Jajaja"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "419480008467470",
                                "name": "Ernesto Gonzalez"
                            },
                            "id": "257886611405776_258031608057943",
                            "created_time": "2017-11-08T12:15:20+0000",
                            "message": "Al parecer,  falta tiempo para recorrer Chile, ojala se lo aclares a tanta gente que desea darte su apoyo personalmente Beatriz... Vamos que ganaremos...!!!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10213818434155680",
                                "name": "Esteban Chavez Rivera"
                            },
                            "id": "257886611405776_257919844735786",
                            "created_time": "2017-11-08T03:34:52+0000",
                            "message": ""
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10155719074222295",
                                "name": "Erwin Alejandro Carcamo"
                            },
                            "id": "257886611405776_257904518070652",
                            "created_time": "2017-11-08T02:19:05+0000",
                            "message": "Una vez m\u00e1s chile se corta en Temuco... Gracias comando central de beatriz S\u00e1nchez"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "2012673575682014",
                                "name": "Montserrat Beatr\u00edz Fica Henr\u00edquez"
                            },
                            "id": "257886611405776_257895764738194",
                            "created_time": "2017-11-08T01:41:26+0000",
                            "message": "y los \u00c1ngeles? es m\u00e1s accesible para las personas que somos de mulch\u00e9n, santa barbara, nacimiento, laja, entre otras comunas"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214991770366384",
                                "name": "Fran Carrasco"
                            },
                            "id": "257886611405776_257916421402795",
                            "created_time": "2017-11-08T03:17:35+0000",
                            "message": "Y ac\u00e1 en Santiago habr\u00e1 un gran cierre de campa\u00f1a compa\u00f1eros?"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "211803099360756",
                                "name": "Renata Alejandra Zumelzu Nahuelpan"
                            },
                            "id": "257886611405776_257934758067628",
                            "created_time": "2017-11-08T05:02:47+0000",
                            "message": "R\u00edo Bueno, Regi\u00f3n de los r\u00edos, la esperamos....\ud83d\udcaa  Ser\u00eda primera vez que nos visita un candidato a presidente!!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "347161569088749",
                                "name": "Jordi Valenzuela Mu\u00f1oz"
                            },
                            "id": "257886611405776_257892701405167",
                            "created_time": "2017-11-08T01:25:35+0000",
                            "message": "valpo y stgo no salen porque seguro ser\u00e1n los cierres de campa\u00f1a m\u00e1s importantes, no se asusten"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10215035980516097",
                                "name": "Aneris Barrientos Selim"
                            },
                            "id": "257886611405776_258033044724466",
                            "created_time": "2017-11-08T12:21:53+0000",
                            "message": "Y que pasa con Santiago ???  Se enfocaron solo en regiones pero el grueso de las personas votan aca .... cuidado con eso !!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10215464430230944",
                                "name": "Alejandra Andrea L\u00f3pez P\u00e9rez"
                            },
                            "id": "257886611405776_257889554738815",
                            "created_time": "2017-11-08T01:08:32+0000",
                            "message": "Arica te espera Bea. Ac\u00e1 estamos y estoy para apoyarte en todo....."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1692550417487079",
                                "name": "Gyssel Ivania"
                            },
                            "id": "257886611405776_257894334738337",
                            "created_time": "2017-11-08T01:33:57+0000",
                            "message": "Y Puerto Montt ? \ud83d\ude1e"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "186968248547703",
                                "name": "Gloria Reyes"
                            },
                            "id": "257886611405776_257887528072351",
                            "created_time": "2017-11-08T00:59:10+0000",
                            "message": "Talca t\u00e9 espera"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10213451971087273",
                                "name": "Alexi Ellwanger Manquilepe"
                            },
                            "id": "257886611405776_257905964737174",
                            "created_time": "2017-11-08T02:26:23+0000",
                            "message": "Y Valdivia \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10155126619763927",
                                "name": "Vilma Meneses"
                            },
                            "id": "257886611405776_257887318072372",
                            "created_time": "2017-11-08T00:57:48+0000",
                            "message": "Super!!! Te esperamos en Talca!!!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10213818434155680",
                                "name": "Esteban Chavez Rivera"
                            },
                            "id": "257886611405776_257925401401897",
                            "created_time": "2017-11-08T04:09:15+0000",
                            "message": ""
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214852830776948",
                                "name": "Elizabeth Tamayo Lagos"
                            },
                            "id": "257886611405776_257909258070178",
                            "created_time": "2017-11-08T02:46:17+0000",
                            "message": "curic\u00f3!!! apoyando y presente!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "603506803152955",
                                "name": "Luis Alarcon"
                            },
                            "id": "257886611405776_258024021392035",
                            "created_time": "2017-11-08T11:41:26+0000",
                            "message": "VAMOS QUE SE PUEDE,VAMOS A GANAR,SALUDOS DESDE CALAMA."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1732170646855503",
                                "name": "Valeri Carrillo Rivera"
                            },
                            "id": "257886611405776_257896841404753",
                            "created_time": "2017-11-08T01:48:12+0000",
                            "message": "Y Valdivia? :("
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1956857684580431",
                                "name": "Claudio Andres Olivares"
                            },
                            "id": "257886611405776_258002594727511",
                            "created_time": "2017-11-08T10:10:53+0000",
                            "message": "Te espero en arica \u2764"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "372946806459901",
                                "name": "Luis Martinez"
                            },
                            "id": "257886611405776_257891438071960",
                            "created_time": "2017-11-08T01:18:53+0000",
                            "message": ""
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "918938698281671",
                                "name": "Constanza Gonz\u00e1lez"
                            },
                            "id": "257886611405776_258038024723968",
                            "created_time": "2017-11-08T12:26:08+0000",
                            "message": "En qu\u00e9 parte de chillan y la hora pleaseeeee"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1641732779222570",
                                "name": "Renato Sandoval Aguilera"
                            },
                            "id": "257886611405776_257898538071250",
                            "created_time": "2017-11-08T01:54:03+0000",
                            "message": "PARRAL CUANDO?"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/137510593443379_257886611405776/comments?access_token=EAAN614qceX8BABZBoc8HluhD2DNn0MAbZAo2B0CXq5ZAMj5z1TXpO1vSfVZB70at9BILFCA6hmYdWhUJ3nLklJnvgnv04rhluyAoK0hr9XurHc0FzC2KJZBcpNBCZCaX7G5c8ksNSw3BXZC3XF6CGQoYOL08BylIpz1mwUNJZBItlFuX0B1xsUKWJyaH7lqYn9cZD&limit=25&after=NTQZD",
                        "cursors": {
                            "before": "NzkZD",
                            "after": "NTQZD"
                        }
                    }
                },
                "id": "137510593443379_257886611405776",
                "message": "\u00daltimos d\u00edas de campa\u00f1a y seguimos recorriendo Chile. Les invitamos a estar atentos y atentas a nuestras actividades. \u00a1No te pierdas este encuentro con #BeatrizPresidenta!"
            },
            {
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "from": {
                                "id": "10212557901654053",
                                "name": "Julio Cabello Cubillos"
                            },
                            "id": "257862724741498_257885701405867",
                            "created_time": "2017-11-08T00:49:02+0000",
                            "message": "Estudiantes y padres endeudado,instituciones corruptas como la inspeccion del trabajo y carabineros entre otras,robo descarado de las AFP y jubilaciones de miseria. Bea Sanchez  creo que es la unica persona honesta y correcta como para cambiar todo esto."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1646308792094042",
                                "name": "Silvia Leon"
                            },
                            "id": "257862724741498_257895128071591",
                            "created_time": "2017-11-08T01:37:56+0000",
                            "message": "Un llamado a los jovenes para las proximas elecciones, ustedes pueden cambiar el destino de este pais y mejorar la situacion de muchas familias endeudadas por los creditos estudiantiles"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "966032836868069",
                                "name": "Giannella D'niss Sanzana"
                            },
                            "id": "257862724741498_257895918071512",
                            "created_time": "2017-11-08T01:42:41+0000",
                            "message": "La ganaremos si todos los j\u00f3venes de estar\u00e9 pa\u00eds poner de nuestra cosecha por un pa\u00eds con una mirada  Y cambio de historia diferente ... queremos un mejor futuro para nuestros hijos.\n#vota5 #votabea"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10155131103501588",
                                "name": "Samuel Guevara"
                            },
                            "id": "257862724741498_257910158070088",
                            "created_time": "2017-11-08T02:50:56+0000",
                            "message": "Ser\u00eda mucho m\u00e1s serio que todos los candidatos se focalizaran en la educaci\u00f3n gratuita y de calidad pero con foco en la  real necesidad del pa\u00eds. No se requieren miles de universitarios, por lo cual la \u201cgratuidad universitaria\u201d genera falsas expectativas. Para estudiar gratis, se debe mejorar la selecci\u00f3n de los estudiantes....es cosa de ver en LinkedIn la cantidad de cesantes ilustrados...puras falacias!!!!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1139865749483752",
                                "name": "Maybeline Belmar Quezada"
                            },
                            "id": "257862724741498_258013101393127",
                            "created_time": "2017-11-08T10:55:24+0000",
                            "message": "La \u00fanica candidata que entrega una real soluci\u00f3n, el como cuando y para quien...  Vamos a cambiar, a mover la rajeli y a votar!!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214829160906605",
                                "name": "Danny Luisa Toledo Godoy"
                            },
                            "id": "257862724741498_257895538071550",
                            "created_time": "2017-11-08T01:40:04+0000",
                            "message": "J\u00f3venes no m\u00e1s lucro en la educaci\u00f3n salud y pensiones vayan a sufragar no perdamos est\u00e1 oportunidad"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10155898331119626",
                                "name": "Franco Esteban"
                            },
                            "id": "257862724741498_257926858068418",
                            "created_time": "2017-11-08T04:17:33+0000",
                            "message": "Vamos bea!!!! Motivando a m\u00e1s y m\u00e1s personas para que crean en ti!!! Hay que votar 5!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10155898531009275",
                                "name": "Syl Valenzuela Tardel"
                            },
                            "id": "257862724741498_257936684734102",
                            "created_time": "2017-11-08T05:16:16+0000",
                            "message": "Un Chile mas justo, mas libre, mas feliz, claro que se puede, recupera tu poder, usa tu voto !"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1546146428807761",
                                "name": "Massiel Loayza Nu\u00f1ez"
                            },
                            "id": "257862724741498_257934634734307",
                            "created_time": "2017-11-08T05:02:07+0000",
                            "message": "Todos los j\u00f3venes cambiemos este pa\u00edses el 19 vamos a votar 5 la mejor elecci\u00f3n electoral Beatr\u00edz."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1697153666972150",
                                "name": "Alejandro Enrique"
                            },
                            "id": "257862724741498_257906884737082",
                            "created_time": "2017-11-08T02:31:15+0000",
                            "message": "A votar con alegria y conviccion....BEATRIZ ES EL CAMBIO...VOTA 5..."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1971945026418838",
                                "name": "Ya Mil"
                            },
                            "id": "257862724741498_257931691401268",
                            "created_time": "2017-11-08T04:41:45+0000",
                            "message": "Estimada, donde puedo revisar sus propuestas en relaci\u00f3n a mejorar la calidad de vida y la inclusi\u00f3n de personas en situaci\u00f3n de discapacidad. Tanto en el \u00e1mbito laboral como educativo y como no, en el ambito recreativo?"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1889811701033417",
                                "name": "Manuel P\u00e9rez Celis"
                            },
                            "id": "257862724741498_257877391406698",
                            "created_time": "2017-11-08T00:10:19+0000",
                            "message": "Te creo beasanchez"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1579603858744661",
                                "name": "Claudio Manr\u00edquez"
                            },
                            "id": "257862724741498_258213151373122",
                            "created_time": "2017-11-08T21:06:16+0000",
                            "message": "Eso es lo que quiere el sistema, endeudarse para estudiar, despu\u00e9s endeudarte para vivir y endeudarse para tu salud."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10215415480403965",
                                "name": "Viviana Vargas Cavieres"
                            },
                            "id": "257862724741498_258021598058944",
                            "created_time": "2017-11-08T11:28:36+0000",
                            "message": "Ojal\u00e1 siga con los bonos q se han dado en los gobiernos de bachelet q tanto nos ayuda en marzo."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10208492559071878",
                                "name": "Patriciojuan Poblete Nu\u00f1ez"
                            },
                            "id": "257862724741498_257893844738386",
                            "created_time": "2017-11-08T01:31:43+0000",
                            "message": "Jovenes haaaaaa votarrrrrr x la cresta este 19"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10213407209962000",
                                "name": "Cristian Quezada"
                            },
                            "id": "257862724741498_257885004739270",
                            "created_time": "2017-11-08T00:45:03+0000",
                            "message": "Grande bea"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214484327284556",
                                "name": "Alejandra Fuentealba Recabarren"
                            },
                            "id": "257862724741498_257883168072787",
                            "created_time": "2017-11-08T00:38:51+0000",
                            "message": "Vamos por un pa\u00eds mejor!!!!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214179536103319",
                                "name": "Clau Olivos"
                            },
                            "id": "257862724741498_257897701404667",
                            "created_time": "2017-11-08T01:52:20+0000",
                            "message": "Quien sabe quien va por el frente amplio en cerro navia"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1527885253932160",
                                "name": "Humberto Gajardo Faundez"
                            },
                            "id": "257862724741498_258068928054211",
                            "created_time": "2017-11-08T13:47:34+0000",
                            "message": "Vamos Jos\u00e9 Antonio Kast"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "186968248547703",
                                "name": "Gloria Reyes"
                            },
                            "id": "257862724741498_257883204739450",
                            "created_time": "2017-11-08T00:39:03+0000",
                            "message": ""
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "186968248547703",
                                "name": "Gloria Reyes"
                            },
                            "id": "257862724741498_257883238072780",
                            "created_time": "2017-11-08T00:39:09+0000",
                            "message": ""
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214955430697998",
                                "name": "Jacqueline Bizama"
                            },
                            "id": "257862724741498_258031438057960",
                            "created_time": "2017-11-08T12:14:15+0000",
                            "message": "Vamos que se puede Beatr\u00edz todo mi apoyo"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214612275599596",
                                "name": "Sergio Orlando Montenegro Paredes"
                            },
                            "id": "257862724741498_258040524723718",
                            "created_time": "2017-11-08T12:30:19+0000",
                            "message": "La veo y me siento orgulloso de esta gram mujer, una gran lider."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214348162439694",
                                "name": "Ana Soto"
                            },
                            "id": "257862724741498_257910608070043",
                            "created_time": "2017-11-08T02:53:30+0000",
                            "message": "Nisikiera admite comentario mmm"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10203881644437425",
                                "name": "Cecilia Valenzuela Fuenzalida"
                            },
                            "id": "257862724741498_258188924708878",
                            "created_time": "2017-11-08T19:18:53+0000",
                            "message": "a votar, amiga y tu sabes por quien!"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/137510593443379_257862724741498/comments?access_token=EAAN614qceX8BABZBoc8HluhD2DNn0MAbZAo2B0CXq5ZAMj5z1TXpO1vSfVZB70at9BILFCA6hmYdWhUJ3nLklJnvgnv04rhluyAoK0hr9XurHc0FzC2KJZBcpNBCZCaX7G5c8ksNSw3BXZC3XF6CGQoYOL08BylIpz1mwUNJZBItlFuX0B1xsUKWJyaH7lqYn9cZD&limit=25&after=OAZDZD",
                        "cursors": {
                            "before": "MzMZD",
                            "after": "OAZDZD"
                        }
                    }
                },
                "id": "137510593443379_257862724741498",
                "message": "No es posible que la familia chilena est\u00e9 endeudada por querer estudiar. \nNecesitamos una educaci\u00f3n p\u00fablica, gratuita y de calidad para todas y todos.         \nSomos #ElPoderDeMuchos y vamos a cambiar Chile. \u00danete este 19 de noviembre. \u00a1Vota 5!"
            },
            {
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214368540624321",
                                "name": "Manuel Rodrigo Banda Fern\u00e1ndez"
                            },
                            "id": "257851348075969_257882251406212",
                            "created_time": "2017-11-08T00:35:11+0000",
                            "message": "En mi casa somos 5.. ya tienes 5 votos mas...\n.. el poder de muchos..\nAhhh y se me olvida decir que NUNCA EN LA VIDA HE PARTICIPADO EN UNA ENCUESTA CEP..."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1926176714266008",
                                "name": "Marce Aguilera"
                            },
                            "id": "257851348075969_257914954736275",
                            "created_time": "2017-11-08T03:11:26+0000",
                            "message": "mi voto desde un principio fue tuyo mi presidenta y como dice una cancion de los prisioneros unanse al baile de los q sobran aremos historia el 19 de nov chile se ara escuchar y jugara su mejor partido en la historia"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214636769774957",
                                "name": "Paulo Mu\u00f1oz Reyes"
                            },
                            "id": "257851348075969_258077678053336",
                            "created_time": "2017-11-08T14:22:43+0000",
                            "message": "Mi voto ser\u00e1 para ti Bea... Mucho \u00e9xito el pr\u00f3ximo 19, salu2 desde Alemania!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10155714050497295",
                                "name": "Maria Cristina Torres Garrido"
                            },
                            "id": "257851348075969_257863988074705",
                            "created_time": "2017-11-07T22:59:09+0000",
                            "message": ""
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10208065896043969",
                                "name": "Alvaro Andres Labrin Mu\u00f1oz"
                            },
                            "id": "257851348075969_257861024741668",
                            "created_time": "2017-11-07T22:41:19+0000",
                            "message": "Vota 5....todo  se puede cuando  se quiere..."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1751102108256638",
                                "name": "Luis Alberto Cisternas Astete"
                            },
                            "id": "257851348075969_257866358074468",
                            "created_time": "2017-11-07T23:14:12+0000",
                            "message": "Vota cinco vota beatriz sanchez"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "307246863093015",
                                "name": "Ramon Jarab"
                            },
                            "id": "257851348075969_257852554742515",
                            "created_time": "2017-11-07T22:03:36+0000",
                            "message": "QUIEN NO SE SUMA ES PI\u00d1ERA, QUIEN NO SE SUMA ES SUELDO MINIMO, QUIEN NO SE SUMA ES JUBILACION DE HAMBRE, QUIEN NO SE SUMA ES PINOCHET, QUIEN NO SE SUMA ETC ETC, VOTA 5"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10215464430230944",
                                "name": "Alejandra Andrea L\u00f3pez P\u00e9rez"
                            },
                            "id": "257851348075969_257883001406137",
                            "created_time": "2017-11-08T00:37:52+0000",
                            "message": "Grande Bea."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10213160301658075",
                                "name": "Gloria Le\u00f2n Salgado"
                            },
                            "id": "257851348075969_257874608073643",
                            "created_time": "2017-11-07T23:54:48+0000",
                            "message": "Votemos todos por el 5"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10212579293430349",
                                "name": "Jose Pizarro"
                            },
                            "id": "257851348075969_257916031402834",
                            "created_time": "2017-11-08T03:15:40+0000",
                            "message": ""
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10215357182506452",
                                "name": "Edgardo Rojas"
                            },
                            "id": "257851348075969_257943084733462",
                            "created_time": "2017-11-08T05:58:02+0000",
                            "message": ""
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1933757326947092",
                                "name": "Cot\u00e9 Rojas Ravello"
                            },
                            "id": "257851348075969_258092231385214",
                            "created_time": "2017-11-08T15:15:12+0000",
                            "message": ""
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10155992281793944",
                                "name": "Monica Hernandez"
                            },
                            "id": "257851348075969_258210901373347",
                            "created_time": "2017-11-08T20:52:57+0000",
                            "message": "Vamos que se puede"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "482595192127154",
                                "name": "Luis Tapia"
                            },
                            "id": "257851348075969_258017424726028",
                            "created_time": "2017-11-08T11:13:10+0000",
                            "message": "\u270a\u270a\u270a\u270a\u270a\ud83c\udf08 vota 5"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214276701692468",
                                "name": "Espinoza Alarcon Carmen"
                            },
                            "id": "257851348075969_257876304740140",
                            "created_time": "2017-11-08T00:05:35+0000",
                            "message": ""
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "MTYZD",
                            "after": "MQZDZD"
                        }
                    }
                },
                "id": "137510593443379_257851421409295"
            },
            {
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "from": {
                                "id": "10155202835085950",
                                "name": "Karen Bahamondes"
                            },
                            "id": "257839401410497_257850724742698",
                            "created_time": "2017-11-07T21:54:57+0000",
                            "message": "En Facebook encontr\u00e9 hace minutos \u00e9sta esperanzadora encuesta!! Ojal\u00e1 la intenci\u00f3n de voto se manifieste el 19 de noviembre."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10155832286012486",
                                "name": "Pablo Escobar"
                            },
                            "id": "257839401410497_257841014743669",
                            "created_time": "2017-11-07T21:11:04+0000",
                            "message": "me gust\u00f3 que no ca\u00edste en el juego de tirar mierda con ventilador de algunos. S\u00f3lida."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10159661514180074",
                                "name": "Jos\u00e9 Tom\u00e1s Halcartegaray"
                            },
                            "id": "257839401410497_257842748076829",
                            "created_time": "2017-11-07T21:19:16+0000",
                            "message": "Tremenda Bea! \nNo caiste en el juego de la pelea y chimuchina barata de la NUEVA PILLERIA y la derecha....!\nYo voto 5!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "696643527199526",
                                "name": "Antonio Parra Olave"
                            },
                            "id": "257839401410497_257843631410074",
                            "created_time": "2017-11-07T21:23:41+0000",
                            "message": "Sobria, transparente, honesta, \u00fanica y es nuestra. Somos cinco en mi familia, y te queremos Presidenta !!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "137528680337582",
                                "name": "Juan Navarrete Carvajal"
                            },
                            "id": "257839401410497_257845074743263",
                            "created_time": "2017-11-07T21:29:49+0000",
                            "message": "MUJER DECENTE NO CONFLICTIVA NO LE INTERESA PERO MUY HONESTA CONTUNDENTE"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "307246863093015",
                                "name": "Ramon Jarab"
                            },
                            "id": "257839401410497_257845028076601",
                            "created_time": "2017-11-07T21:29:42+0000",
                            "message": "LO QUE CHILE NESECITA UNA VERDADERA COMANDANTE CINCO ESTRELLA, MUY BIEN BEA, EL PUEBLO TE AMA"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1950409995279706",
                                "name": "Beatrice Bravo"
                            },
                            "id": "257839401410497_257851304742640",
                            "created_time": "2017-11-07T21:58:09+0000",
                            "message": "Vamos vamos bea. Todavia podemos ganar hay que ir a votar para que no salga el corrupto y gui\u00f1a.del pira\u00f1a"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214796481129437",
                                "name": "Geraldine Meryann Blanchard Fernandez"
                            },
                            "id": "257839401410497_257852404742530",
                            "created_time": "2017-11-07T22:03:07+0000",
                            "message": "Grande Bea S\u00e1nchez, s\u00f3lidas intervenciones y argumentando sin necesidad de tirarle mierda al resto. La mejor, lejos \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1742705036025087",
                                "name": "Jose Miguel Daza Torres"
                            },
                            "id": "257839401410497_257846624743108",
                            "created_time": "2017-11-07T21:34:10+0000",
                            "message": "Be\u00e0 siempre solida y coherente vamos a la presidencia necesitamos un cambio"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214866047868114",
                                "name": "Carter Navarrete"
                            },
                            "id": "257839401410497_257860828075021",
                            "created_time": "2017-11-07T22:39:31+0000",
                            "message": "Consistente franca con esp\u00edritu social no caiste en las artima\u00f1as te felicito y tienes mi voto y de Macha gente m\u00e1s !!!!vamos que se puede!!!!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "517697928609080",
                                "name": "Cristobal Nicolas Iba\u00f1ez Hernandez"
                            },
                            "id": "257839401410497_257841654743605",
                            "created_time": "2017-11-07T21:13:16+0000",
                            "message": "Muy bien bea !! Fuiste lejos la mejor !!!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214583352796937",
                                "name": "Mariely B.Araya"
                            },
                            "id": "257839401410497_257845998076504",
                            "created_time": "2017-11-07T21:31:05+0000",
                            "message": "Me encanto Bea!, tiene el voto de mi familia"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10215023288755107",
                                "name": "Ariel Silva"
                            },
                            "id": "257839401410497_257842154743555",
                            "created_time": "2017-11-07T21:15:42+0000",
                            "message": "Espero sigas igual cuando seas proclamada Presidenta, grande Bea !!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214602066464655",
                                "name": "Sandra Victoria Escobedo Albi\u00f1a"
                            },
                            "id": "257839401410497_257839954743775",
                            "created_time": "2017-11-07T21:05:46+0000",
                            "message": "GRANDE Bea tienes mi voto!!!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1558540564224793",
                                "name": "Rodrigo UC Zu\u00f1iga Quintanilla"
                            },
                            "id": "257839401410497_257849398076164",
                            "created_time": "2017-11-07T21:47:29+0000",
                            "message": "El 19 voto 5 Beatriz presidenta"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1682026845170324",
                                "name": "Gustavo Adolfo Morales Venegas"
                            },
                            "id": "257839401410497_257872711407166",
                            "created_time": "2017-11-07T23:45:11+0000",
                            "message": "Firme , clara , segura , bien , ahora a votar se puede ."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "2132525203440311",
                                "name": "Enrique Rigoberto Pasten Mondaca"
                            },
                            "id": "257839401410497_257841148076989",
                            "created_time": "2017-11-07T21:11:32+0000",
                            "message": "Grande BEA"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "160360478034502",
                                "name": "Elvira Hernandez"
                            },
                            "id": "257839401410497_257840651410372",
                            "created_time": "2017-11-07T21:09:17+0000",
                            "message": "Mi voto y el de mi familia ovio es de bea"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "2018709968349490",
                                "name": "Yanet Cardenas"
                            },
                            "id": "257839401410497_257843858076718",
                            "created_time": "2017-11-07T21:24:45+0000",
                            "message": "Mi voto va para usted"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "2001035640178886",
                                "name": "Christian Castro"
                            },
                            "id": "257839401410497_257926331401804",
                            "created_time": "2017-11-08T04:14:41+0000",
                            "message": "Lejossssss VOTO 5 BEATRIZ SANCHEZ. TERMINEMOS CON LA POLITICA MERCADO DE ESTE PAIS, vamos sin miedo se renuevan las esperanzas para muchos!!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10215274000190111",
                                "name": "Marcia Alejandra Moya Silva"
                            },
                            "id": "257839401410497_257840251410412",
                            "created_time": "2017-11-07T21:06:54+0000",
                            "message": "Estuviste s\u00f3lida, muy bien!!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10212601543625411",
                                "name": "Andrea Paula Arcos Alvarez"
                            },
                            "id": "257839401410497_257860274741743",
                            "created_time": "2017-11-07T22:35:59+0000",
                            "message": "Yo quiero que sea mi presidenta"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10213119892687023",
                                "name": "Elisa Instructora Zumba"
                            },
                            "id": "257839401410497_257859274741843",
                            "created_time": "2017-11-07T22:31:26+0000",
                            "message": ""
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10212823698320106",
                                "name": "Jorge Luis Solar Quezada"
                            },
                            "id": "257839401410497_257847264743044",
                            "created_time": "2017-11-07T21:36:52+0000",
                            "message": "Yo voto por  ti Mujer \ud83d\udd90\ud83c\udffd\n decente y con conciencia social"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10155217534230028",
                                "name": "Tatan Ramirez"
                            },
                            "id": "257839401410497_257841938076910",
                            "created_time": "2017-11-07T21:14:19+0000",
                            "message": "La Mejor!"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/137510593443379_257839401410497/comments?access_token=EAAN614qceX8BABZBoc8HluhD2DNn0MAbZAo2B0CXq5ZAMj5z1TXpO1vSfVZB70at9BILFCA6hmYdWhUJ3nLklJnvgnv04rhluyAoK0hr9XurHc0FzC2KJZBcpNBCZCaX7G5c8ksNSw3BXZC3XF6CGQoYOL08BylIpz1mwUNJZBItlFuX0B1xsUKWJyaH7lqYn9cZD&limit=25&after=MjQZD",
                        "cursors": {
                            "before": "NTAZD",
                            "after": "MjQZD"
                        }
                    }
                },
                "id": "137510593443379_257839401410497"
            },
            {
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "from": {
                                "id": "10154838526782274",
                                "name": "Pipo Contreras"
                            },
                            "id": "257819378079166_257838578077246",
                            "created_time": "2017-11-07T21:00:54+0000",
                            "message": "Est\u00e1 en Coquimbo????"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "307246863093015",
                                "name": "Ramon Jarab"
                            },
                            "id": "257819378079166_257838001410637",
                            "created_time": "2017-11-07T20:56:42+0000",
                            "message": "CHILE EL MUNDO ESPERA MUCHO TIENPO A QUE CHILE LO DIRIJA, Y ES NUESTRA OPORTUNIDAD DE PRESENTAR A LA COMANDANTE, BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OS, QUE TENDRA EL RESPALDO DE TODOS, CHILE DE TI DE PENDE, LEVANTATE Y ANDA A VOTAR EL 19 ( 5 )"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "MgZDZD",
                            "after": "MQZDZD"
                        }
                    }
                },
                "id": "137510593443379_257819378079166",
                "message": "Hoy nos comprometimos, junto a los candidatos y candidatas del Frente Amplio Chile y la coordinadora de campamentos del borde costero de la regi\u00f3n de Coquimbo a impulsar el derecho a la vivienda Digna."
            },
            {
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "from": {
                                "id": "1075370309272425",
                                "name": "Fernando Marcelo Isamit Riquelme"
                            },
                            "id": "1973745972893603",
                            "created_time": "2017-11-07T18:57:01+0000",
                            "message": "Mira Alejandro Olave Molina"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214049648658099",
                                "name": "Camilo Guzm\u00e1n Al\u00e9e"
                            },
                            "id": "1973746226226911",
                            "created_time": "2017-11-07T18:58:05+0000",
                            "message": "Gaston Gutierrez Gamboa"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10207900743156294",
                                "name": "Marti Hinrichsen Cachicas"
                            },
                            "id": "1973746502893550",
                            "created_time": "2017-11-07T18:59:29+0000",
                            "message": "Manu Hinrichsen jeje"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10213043614979340",
                                "name": "Tabilo Omar"
                            },
                            "id": "1973746612893539",
                            "created_time": "2017-11-07T19:00:10+0000",
                            "message": "Francisco Barraza"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10155874221454308",
                                "name": "Amparo Minaya"
                            },
                            "id": "1973749032893297",
                            "created_time": "2017-11-07T19:08:34+0000",
                            "message": "Y para los discapacitados se\u00f1orita Beatriz ?"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214372757015611",
                                "name": "David Hernan Gomez Troncoso"
                            },
                            "id": "1973753596226174",
                            "created_time": "2017-11-07T19:25:59+0000",
                            "message": "Santiago Carvajal"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214372757015611",
                                "name": "David Hernan Gomez Troncoso"
                            },
                            "id": "1973753609559506",
                            "created_time": "2017-11-07T19:26:05+0000",
                            "message": "Cristobal Carvajal"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214433913618468",
                                "name": "Pelao Esteban"
                            },
                            "id": "1973766779558189",
                            "created_time": "2017-11-07T20:13:02+0000",
                            "message": "Sebastian Alvarez Katherinne Balboa Oviedo"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214909103023693",
                                "name": "Mar\u00eda Eugenia Duhalde"
                            },
                            "id": "1973768649558002",
                            "created_time": "2017-11-07T20:19:05+0000",
                            "message": "Veronica Duhalde Velozo"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214909103023693",
                                "name": "Mar\u00eda Eugenia Duhalde"
                            },
                            "id": "1973768749557992",
                            "created_time": "2017-11-07T20:19:28+0000",
                            "message": "Jorge Duhalde"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214909103023693",
                                "name": "Mar\u00eda Eugenia Duhalde"
                            },
                            "id": "1973769069557960",
                            "created_time": "2017-11-07T20:19:55+0000",
                            "message": "Miguel Angel Cid"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1706178139457257",
                                "name": "Devora Valle Mu\u00f1oz"
                            },
                            "id": "1973771292891071",
                            "created_time": "2017-11-07T20:21:23+0000",
                            "message": "bUENA\u00a1\u00a1\u00a1"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214909103023693",
                                "name": "Mar\u00eda Eugenia Duhalde"
                            },
                            "id": "1973771312891069",
                            "created_time": "2017-11-07T20:21:28+0000",
                            "message": "Sergio Berrios"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1550376235041746",
                                "name": "Sofia Lopez Patton"
                            },
                            "id": "1973773342890866",
                            "created_time": "2017-11-07T20:26:03+0000",
                            "message": "\u00bfalgun chileno, en valencia o madrid  ?.cordiales saludos y todas ( os  ), todos juntos con Beatriz Presidenta  de Chile."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214822047324555",
                                "name": "Jannine Nicole Leyton Toro"
                            },
                            "id": "1973815486219985",
                            "created_time": "2017-11-07T21:50:41+0000",
                            "message": "Mira hermano Javier Leyton, para que te conectes \ud83d\ude09"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10154809268342163",
                                "name": "Sebastian Alvarez"
                            },
                            "id": "1973817782886422",
                            "created_time": "2017-11-07T22:02:55+0000",
                            "message": "Katherinne Balboa Oviedo"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214126751704164",
                                "name": "Sara Oberreuter"
                            },
                            "id": "1973822359552631",
                            "created_time": "2017-11-07T22:21:15+0000",
                            "message": "L\u00e1stima, que no todos los chilenos en el extranjero podamos ir a votar ese d\u00eda, las distancias y los recursos econ\u00f3micos son muchos..."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1596650380421726",
                                "name": "Duarte Jose Santiago"
                            },
                            "id": "1973845786216955",
                            "created_time": "2017-11-08T00:12:13+0000",
                            "message": "Lea e informense"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1988519461398099",
                                "name": "Daiane Agustina Rayen"
                            },
                            "id": "1973938459541021",
                            "created_time": "2017-11-08T04:44:54+0000",
                            "message": "Teddy Alexander Lobos Nu\u00f1ez"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214405753956093",
                                "name": "Pauli Salvo"
                            },
                            "id": "1974061449528722",
                            "created_time": "2017-11-08T12:12:17+0000",
                            "message": "Daffy Salvo Javier Salvo deben ir al consulado!!!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10215284793093039",
                                "name": "Eve Eve Evelyn"
                            },
                            "id": "1974080406193493",
                            "created_time": "2017-11-08T13:12:37+0000",
                            "message": "Sandra Ortega"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10213320446903061",
                                "name": "Natalia Isabel Mancilla Tejeda"
                            },
                            "id": "1974141099520757",
                            "created_time": "2017-11-08T15:07:45+0000",
                            "message": "Omar Pavez"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVGszTXpjME5UazNNamc1TXpZAd016b3hOVEV3TURneE1ESXkZD",
                            "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVGszTkRFME1UQTVPVFV5TURjMU56b3hOVEV3TVRVek5qWTIZD"
                        }
                    }
                },
                "id": "137510593443379_1973742486227285",
                "message": "Este domingo #BeatrizPresidenta conversar\u00e1 con las chilenas y chilenos que viven en el extranjero. Queremos contarles acerca de nuestro plan de gobierno y de nuestras propuestas para un Chile m\u00e1s justo, m\u00e1s solidario y feliz. \nChilenos y chilenas por el mundo, los invitamos a sumarse a #ElPoderDeMuchos \n\n\u00a1Nos vemos a las 15:30 horas, te esperamos!"
            },
            {
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "from": {
                                "id": "1284986678273903",
                                "name": "Juan Daniel Sagnier Voheringer"
                            },
                            "id": "257708688090235_257749538086150",
                            "created_time": "2017-11-07T15:29:45+0000",
                            "message": "Sube al valle del Elqui queremos verte. Saludos y que ganes porque son los mejores."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1341064789355523",
                                "name": "C\u00e9sar Medo"
                            },
                            "id": "257708688090235_257831211411316",
                            "created_time": "2017-11-07T20:33:36+0000",
                            "message": "Quiero poner un letrero en mi casa"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "137528680337582",
                                "name": "Juan Navarrete Carvajal"
                            },
                            "id": "257708688090235_257713671423070",
                            "created_time": "2017-11-07T13:38:48+0000",
                            "message": "GRANDE BEATRIZ"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1646308792094042",
                                "name": "Silvia Leon"
                            },
                            "id": "257708688090235_257857298075374",
                            "created_time": "2017-11-07T22:23:01+0000",
                            "message": "Cuando en Puerto Montt"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "482595192127154",
                                "name": "Luis Tapia"
                            },
                            "id": "257708688090235_257930651401372",
                            "created_time": "2017-11-08T04:35:42+0000",
                            "message": "\ud83d\udc4d\u270c\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u270a\ud83c\udf08BEA 5 \u270c"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1596650380421726",
                                "name": "Duarte Jose Santiago"
                            },
                            "id": "257708688090235_257875004740270",
                            "created_time": "2017-11-07T23:57:17+0000",
                            "message": "Lean e informense"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "NgZDZD",
                            "after": "MQZDZD"
                        }
                    }
                },
                "id": "137510593443379_257708688090235",
                "message": "Hoy estaremos en La Serena y Coquimbo. An\u00edmate y participa de nuestras actividades. \u00a1No te pierdas este encuentro con #BeatrizPresidenta!"
            },
            {
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "from": {
                                "id": "10155911515939722",
                                "name": "Pedro Mondaca N\u00fa\u00f1ez"
                            },
                            "id": "257671194760651_257833394744431",
                            "created_time": "2017-11-07T20:45:33+0000",
                            "message": "Qu\u00e9 agradable es escuchar a Beatriz S\u00e1nchez cuando responde directamente a cada pregunta. He escuchaco a otros candidatos y no se mojan con nada... con eso s\u00f3lo evidencian los favores que seguramente deben! NO s\u00e9 por qu\u00e9 la gente no lo ve. Gracias Beatriz, porque crees en un cambio y lo est\u00e1s generando. Muchos otros \"hablan\" de un cambio mientras s\u00f3lo mantienen el status quo."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1961526167207950",
                                "name": "Ricardo Cifuentes"
                            },
                            "id": "257671194760651_257678154759955",
                            "created_time": "2017-11-07T11:41:50+0000",
                            "message": "Estamos claro que en muchos pa\u00edses, sobre todo desarrollados, los impuestos son progresivos, por lo tanto los ricos pagan m\u00e1s, pero aqu\u00ed estamos hablando de los \"due\u00f1os de Chile\" y son capaces de darte un golpe de estado si tocan sus intereses, como ya lo hicieron el 73."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1004336986373211",
                                "name": "Analia Vidal"
                            },
                            "id": "257671194760651_257683391426098",
                            "created_time": "2017-11-07T12:02:00+0000",
                            "message": "Sin miedo a votar por Bea....un Chile distinto es posible.\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1523815827701380",
                                "name": "Elias F Cordova M"
                            },
                            "id": "257671194760651_257677754759995",
                            "created_time": "2017-11-07T11:39:55+0000",
                            "message": "Beatriz \u2764\ufe0f\u262e\ufe0f"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "478322535895403",
                                "name": "Irma Del Carmen S\u00e1nchez Vargas"
                            },
                            "id": "257671194760651_257721251422312",
                            "created_time": "2017-11-07T14:05:42+0000",
                            "message": "Yo voto Beatriz quiero que chile mi pa\u00eds se a mucho m\u00e1s justo es una mujer honesta"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "137528680337582",
                                "name": "Juan Navarrete Carvajal"
                            },
                            "id": "257671194760651_257749558086148",
                            "created_time": "2017-11-07T15:29:47+0000",
                            "message": "VAMOS CHILE VOTANDO POR NUESTRA BEATRIZ FUTURA PRESIDENTA"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "465894993804906",
                                "name": "V\u00edctor S\u00e1nchez"
                            },
                            "id": "257671194760651_257713701423067",
                            "created_time": "2017-11-07T13:38:55+0000",
                            "message": "Be\u00e0.5"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10215193502933133",
                                "name": "Romina Zegers"
                            },
                            "id": "257671194760651_257689241425513",
                            "created_time": "2017-11-07T12:17:43+0000",
                            "message": "Vamos beatriz"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "2033176060253590",
                                "name": "Ver\u00f3nica Day"
                            },
                            "id": "257671194760651_257683254759445",
                            "created_time": "2017-11-07T12:01:36+0000",
                            "message": "Grande Bea!!!!!!!!!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214613196785116",
                                "name": "Abel Opazo Villalobos"
                            },
                            "id": "257671194760651_257793904748380",
                            "created_time": "2017-11-07T18:28:43+0000",
                            "message": "Sin miedo cauros....vamos que se puede....Beatriz presidente"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214027149331198",
                                "name": "Sebastian Elias Salcedo Concha"
                            },
                            "id": "257671194760651_257687524759018",
                            "created_time": "2017-11-07T12:14:06+0000",
                            "message": "Muy buena participaci\u00f3n. Felicitaciones."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10212245844520052",
                                "name": "Camila Drago"
                            },
                            "id": "257671194760651_257694284758342",
                            "created_time": "2017-11-07T12:39:41+0000",
                            "message": "le amo <3"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214051509899997",
                                "name": "Fabiola Mu\u00f1oz"
                            },
                            "id": "257671194760651_257683231426114",
                            "created_time": "2017-11-07T12:01:32+0000",
                            "message": "Vamos a Votar!!! Eres mi candidata..."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1766703726735948",
                                "name": "David Enrique Herrera Osse"
                            },
                            "id": "257671194760651_257684528092651",
                            "created_time": "2017-11-07T12:06:03+0000",
                            "message": "Vamos Beatriz 100%"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10212703295270067",
                                "name": "Valentina Javiera"
                            },
                            "id": "257671194760651_257674608093643",
                            "created_time": "2017-11-07T11:27:55+0000",
                            "message": "<3"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "MTUZD",
                            "after": "MQZDZD"
                        }
                    }
                },
                "id": "137510593443379_257671194760651",
                "message": "En vivo #BeatrizPresidenta"
            },
            {
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "from": {
                                "id": "1537225916372131",
                                "name": "Zanto Kabron"
                            },
                            "id": "257570418104062_257572558103848",
                            "created_time": "2017-11-07T04:11:31+0000",
                            "message": "Excelente  debate se\u00f1ora Beatriz  la felicito,  cuente con el voto de mi familia y mio,  ya q nosotros si creemos en un Chile nuevo y justo para todos!  Nosotros votamos 5\ufe0f\u20e3"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1872027289505141",
                                "name": "Rosario Zapata"
                            },
                            "id": "257570418104062_257571568103947",
                            "created_time": "2017-11-07T04:07:29+0000",
                            "message": "Si en Valparaiso se pudo.... se puede!!! Levanten la raja todos los k opinan x el celu y vayan a votar..."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10215464430230944",
                                "name": "Alejandra Andrea L\u00f3pez P\u00e9rez"
                            },
                            "id": "257570418104062_257578258103278",
                            "created_time": "2017-11-07T04:37:06+0000",
                            "message": "Bea s\u00f3lida. La \u00fanica que habl\u00f3 desde la honestidad, con un lenguaje claro y preciso. Basta de los mismos ladrones de siempre, que se llenan la boca con palabras vac\u00edas y promesas irrisorias. D\u00e9mosle la oportunidad a la candidata que nunca ha estado contaminada con la parte sucia de la pol\u00edtica. A la \u00fanica que habla desde la experiencia. Sin vueltas y con una mirada hacia el futuro. Siempre con las manos limpias. Vamos Bea. Siempre contigo. VOTA 5"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1619354204752332",
                                "name": "Alisson Andrea Arredondo Aguirre"
                            },
                            "id": "257570418104062_257576411436796",
                            "created_time": "2017-11-07T04:29:56+0000",
                            "message": "Grande bea seca seca matea matea eres la presidenta que necesita nuestro pa\u00eds no un candidato que muestra un gr\u00e1fico mal echo que habla puras tonteras y m\u00e1s encima avala lo que nunca debe avalarse"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "883520721811672",
                                "name": "Simran Kapoor"
                            },
                            "id": "257570418104062_257574681436969",
                            "created_time": "2017-11-07T04:21:23+0000",
                            "message": "Excelente Beatr\u00edz! Con ideas bien claras, y lo mejor centradas en el bien de la ciudadan\u00eda. Que bueno q no caigas como los dem\u00e1s , q lo \u00fanico que hacen es tirarse mier y no les interesa el bien de la comunidad."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10213318119654832",
                                "name": "Ximena Montero"
                            },
                            "id": "257570418104062_257588671435570",
                            "created_time": "2017-11-07T05:22:29+0000",
                            "message": "Admiro tu inteligencia, tu forma de expresar tus ideas, tu honestidad y tu dedicaci\u00f3n, es realmente un placer escucharte, porque tus mejores herramientas est\u00e1n en ti y en tu trabajo, conf\u00edo en que eres lo que necesita Chile, conf\u00edo en que como mujer y como mujer trabajadora sabes lo que necesita el pa\u00eds, me gust\u00f3 mucho que tomar\u00e1s en cuenta el post natal de los hombres y que dejes en claro que un gobierno feminista defiende los derechos de tango hombres como mujeres, es hora de cambiar y avanzar hacia una civilizaci\u00f3n que nos permita vivir tranquilos, felices y prosperar, faltan muchas oportunidades y hay mucho en juego, estoy segura que eres t\u00fa la que es consciente de lo que necesita este pa\u00eds, eres seca \ud83d\udcaa vamos todos a votar 5 \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "487693968268964",
                                "name": "Astrid Toro"
                            },
                            "id": "257570418104062_257744831419954",
                            "created_time": "2017-11-07T15:12:16+0000",
                            "message": "No le har\u00e9 ning\u00fan comentario a la candidata ,pero si a la mujer que nos est\u00e1 representando en un pais de egoistas ,machistas e indiferentes hombres que a\u00fan siguen pensando que una mujer no puede llevar ning\u00fan cargo importante x que nos siguen viendo como las nanas,due\u00f1as de casa y nada m\u00e1s.Yo estoy contigo Bea y no olvides a las mujeres jefas de hogar que no tienen los recursos ni medios para pagar x las ni\u00f1eras para el cuidado de sus hijos mientras ellas trabajan y muchas veces sus hijos se quedan solos al interior de sus casas o simplemente en la calle aprendiendo lo peor.un abraz\u00f3 y mucha fuerza..!!!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10156050026573296",
                                "name": "Maria Araya Fuentes"
                            },
                            "id": "257570418104062_257709801423457",
                            "created_time": "2017-11-07T13:24:20+0000",
                            "message": "A trabajar y a ordenarse para que realmente el cambio de este pais pueda ser realidad. La derecha es ordenadita y manda a toda su gente a la calle y nosotros lo \u00fanico que hacemos en publicar en la redes sociales a la calle a cambiar a este pais y el 19 todos a votar"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "285531238620869",
                                "name": "Nevia Mansilla"
                            },
                            "id": "257570418104062_257573131437124",
                            "created_time": "2017-11-07T04:14:27+0000",
                            "message": "Se\u00f1ora Beatriz usted bien Educada no discuti\u00f3 con los Candidatos me gusto cuando dijo No quiero ma\u00f1ana salir en los Diarios Viva BEATRIZ"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1583192758394110",
                                "name": "Lissette Vasquez"
                            },
                            "id": "257570418104062_258086008052503",
                            "created_time": "2017-11-08T14:55:21+0000",
                            "message": "\u00danica candidata que invit\u00f3 a toda la ciudadan\u00eda a participar en su programa de gobierno. Qu\u00e9 otro candidato lo hizo con un tiempo correspondiente? Algunos reci\u00e9n lo est\u00e1n presentando a 11 d\u00edas de las elecciones"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10155940543867806",
                                "name": "Pablo Anibal Mu\u00f1oz Fuentes"
                            },
                            "id": "257570418104062_257571691437268",
                            "created_time": "2017-11-07T04:08:01+0000",
                            "message": "Muy buen debate! Hoy te luciste! Contenta! Alegre! Transparente! Y llevando a la pantalla lo que el frente amplio presenta al pa\u00eds! #BeaPresidente"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1966934243333138",
                                "name": "Nicolas Ortiz Escobar"
                            },
                            "id": "257570418104062_257572071437230",
                            "created_time": "2017-11-07T04:09:38+0000",
                            "message": "La \u00fanica que respondi\u00f3 bien la gran mayor\u00eda de las preguntas, los otros candidatos se desviaron de la pregunta, o se armaban pleito con otros candidatos"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214791570565226",
                                "name": "Sandra Marisol Montecino Cartagena"
                            },
                            "id": "257570418104062_257572138103890",
                            "created_time": "2017-11-07T04:09:56+0000",
                            "message": "Bien Beatriz...orgullosa de ti y tu claridad...a segunda vuelta vamos!!!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10155454353721997",
                                "name": "Crashh Tammi"
                            },
                            "id": "257570418104062_257586548102449",
                            "created_time": "2017-11-07T05:11:54+0000",
                            "message": "Muy clara Beatr\u00edz, respondiendo lo que se pregunta. Convincente y segura!! Tienes mi voto"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1845228902173657",
                                "name": "Escobar Patricio"
                            },
                            "id": "257570418104062_257574961436941",
                            "created_time": "2017-11-07T04:22:56+0000",
                            "message": "la felicito se\u00f1ora beatriz , fue la unica con una vicion clara de lo que el pais necesita. Lo demas m\u00e1s de lo mismo"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10213163687982824",
                                "name": "Carolin Cacao Leo Lao"
                            },
                            "id": "257570418104062_257572738103830",
                            "created_time": "2017-11-07T04:12:31+0000",
                            "message": "Vamos #Beatrizpresidenta  tienes todo mi apoyo no dizfrasas las repuestas. Eso me gusta #vota5"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10210704246025177",
                                "name": "Diego Cumian"
                            },
                            "id": "257570418104062_257578931436544",
                            "created_time": "2017-11-07T04:40:07+0000",
                            "message": "Beatriz muestra seriedad y deja en claro que construir un nuevo pais es un desaf\u00edo colectivo y participativo. Con la esperanza intacta!!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10213991990212089",
                                "name": "Claudia Placencia"
                            },
                            "id": "257570418104062_257579804769790",
                            "created_time": "2017-11-07T04:44:12+0000",
                            "message": "Seca me sorprendi\u00f3  antes no est\u00e1bs el 100% segura pero ahora si voy x ti !!!!  \ud83d\ude0e\u270c"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10213283876666852",
                                "name": "Dani Paz Ibaceta"
                            },
                            "id": "257570418104062_257717421422695",
                            "created_time": "2017-11-07T13:52:34+0000",
                            "message": "Eres la \u00fanica candidata que me emociona y eso no pasaba hace mucho tiempo. Ac\u00e1 votamos por ti!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10215525246503595",
                                "name": "Perla Sanguesa"
                            },
                            "id": "257570418104062_257717244756046",
                            "created_time": "2017-11-07T13:51:50+0000",
                            "message": "Grande BEA, mi familia y yo votamos por ti. Y nosotros SIEMPRE votamos,  incluida mi hija en New Zealand.  All\u00e1 tienes apoyo tambi\u00e9n"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214720742354391",
                                "name": "Macarena Galvez"
                            },
                            "id": "257570418104062_257580861436351",
                            "created_time": "2017-11-07T04:50:55+0000",
                            "message": "un cambio de verdad y para bien no tengan miedo vota beatriz sanchez y no voten pir los mismos ladrones de mierda"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214276701692468",
                                "name": "Espinoza Alarcon Carmen"
                            },
                            "id": "257570418104062_257675638093540",
                            "created_time": "2017-11-07T11:32:21+0000",
                            "message": "Lo hizo excelente ! Felicitaciones! Una dama ! Firmes con usted!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10154783143596876",
                                "name": "Margarita Espinoza Cabello"
                            },
                            "id": "257570418104062_257666538094450",
                            "created_time": "2017-11-07T10:54:14+0000",
                            "message": "YO ME SUMO ,EXCELENTE ,ESTUVO GENIAL ,MI VOTO ,DE MI HIJA Y MIS FAMILIARES."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1937811103205786",
                                "name": "Vito Vargas"
                            },
                            "id": "257570418104062_257762491418188",
                            "created_time": "2017-11-07T16:15:49+0000",
                            "message": "Vamos bea que se puede, chile nesecita de un cambio y urgente! Frente amplio el futuro de chile!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1912124592147633",
                                "name": "Blankis Kiss"
                            },
                            "id": "257570418104062_257716241422813",
                            "created_time": "2017-11-07T13:47:48+0000",
                            "message": "Siempre he admirado el sentido com\u00fan y #Beatrizpresidenta es la unica de los candidatos que lo aplica. No queremos los derechos fundamentales como bienes de consumo #No+AFP #Nuevaconstitucion para Chile"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/137510593443379_257570418104062/comments?access_token=EAAN614qceX8BABZBoc8HluhD2DNn0MAbZAo2B0CXq5ZAMj5z1TXpO1vSfVZB70at9BILFCA6hmYdWhUJ3nLklJnvgnv04rhluyAoK0hr9XurHc0FzC2KJZBcpNBCZCaX7G5c8ksNSw3BXZC3XF6CGQoYOL08BylIpz1mwUNJZBItlFuX0B1xsUKWJyaH7lqYn9cZD&limit=25&after=MjgZD",
                        "cursors": {
                            "before": "NTIZD",
                            "after": "MjgZD"
                        }
                    }
                },
                "id": "137510593443379_257570418104062",
                "message": "Gracias por acompa\u00f1arnos hoy y por participar en la construcci\u00f3n de nuestro programa de gobierno. L\u00e9elo ac\u00e1 \u00bb"
            },
            {
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "from": {
                                "id": "10213545057237296",
                                "name": "Pattitha Pollo Rock"
                            },
                            "id": "257565074771263_257840124743758",
                            "created_time": "2017-11-07T21:06:24+0000",
                            "message": "Hola Bea! Hablando de descentralizaci\u00f3n  \u00bfTienes algo pensado para las comunas que nunca han pescado en la regi\u00f3n metropolitana? Soy de Pe\u00f1aflor considerada una comuna dormitorio; dependemos de un transporte privado que deja bastante que desear, y como lo dice nuestro 't\u00edtulo' es casi obligatorio tener que viajar a Santiago todos los d\u00edas, en micros muy llenas, en autopista que no cumplen su objetivo de 'mantener un trafico expedito', con choferes inoportunos que solo corren cuando pueden para cumplir su horario y agarrar los pasajeros que pagan adulto porque aun su sueldo depende del boleto."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "128979977813823",
                                "name": "Nina Bubu"
                            },
                            "id": "257565074771263_257572854770485",
                            "created_time": "2017-11-07T04:13:13+0000",
                            "message": "Eres la mejor! Respecto de lo que mencionas, ellos tienen miedo de que las regiones tomen fuerza, no me extra\u00f1ar\u00eda un llamado independentista en alguna ciudad grande."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10213112895128981",
                                "name": "Borius Rojius"
                            },
                            "id": "257565074771263_258004364727334",
                            "created_time": "2017-11-08T10:19:56+0000",
                            "message": "Pero no se como se podr\u00eda hacer \u00e9stos cambios con diez diputados y ning\u00fan senador? Con qui\u00e9n tendr\u00edan que pactar para qu\u00e9 se apruebe, no estar\u00e1n pensando en la inconsecuencia de bajarse los pantalones ante la nueva pilleria? No es malo llegar a acuerdos, s\u00f3lo les pido que no pacten con la derecha."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1560399664008429",
                                "name": "Fran Guzm\u00e1n"
                            },
                            "id": "257565074771263_257570268104077",
                            "created_time": "2017-11-07T04:04:04+0000",
                            "message": "S\u00f3lida hoy Beatriz. Se nota que hay muchas cosas m\u00e1s claras. Se la jug\u00f3 y se not\u00f3. Bravo \ud83d\udc4f"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "2132525203440311",
                                "name": "Enrique Rigoberto Pasten Mondaca"
                            },
                            "id": "257565074771263_257582351436202",
                            "created_time": "2017-11-07T04:52:45+0000",
                            "message": "Grande BEA vamos q se puede hoy mas q nunca mucha gente se adhirio a tu candidatura"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1341064789355523",
                                "name": "C\u00e9sar Medo"
                            },
                            "id": "257565074771263_257571048103999",
                            "created_time": "2017-11-07T04:05:08+0000",
                            "message": "Me sorprendi\u00f3 y me sigue encantando, que se metan sus tiempos mejores por el * jajjaja yo me quedo con Bea."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "265103047348659",
                                "name": "Felipe Fernandez"
                            },
                            "id": "257565074771263_257678821426555",
                            "created_time": "2017-11-07T11:44:57+0000",
                            "message": "Necesito ayuda mande mis datos para poner propaganda de la bea en mi vehiculo y aun no tengo respuesta"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10156035879679617",
                                "name": "Patricio Ciccone Lisperguer"
                            },
                            "id": "257565074771263_257747431419694",
                            "created_time": "2017-11-07T15:21:59+0000",
                            "message": "Concreta s\u00f3lida inteligente y muy clara fue la mejor del debate  yo voto 5"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1516143581788738",
                                "name": "V\u00edctor Figari V Ita-chi"
                            },
                            "id": "257565074771263_257586818102422",
                            "created_time": "2017-11-07T05:13:44+0000",
                            "message": "Si no va a ganar ilusos!!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214535883728811",
                                "name": "Felipe Cornejo"
                            },
                            "id": "257565074771263_257571324770638",
                            "created_time": "2017-11-07T04:06:22+0000",
                            "message": "A los que dicen que Bea bajo en las encuestas,  pregunto a alguien lo han llamado para encuestarlo jajaja"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "187373308501990",
                                "name": "Pamela Vidal"
                            },
                            "id": "257565074771263_258025978058506",
                            "created_time": "2017-11-08T11:49:42+0000",
                            "message": "Vamos que se puede. Vota sin miedo ,x Beatriz"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214602066464655",
                                "name": "Sandra Victoria Escobedo Albi\u00f1a"
                            },
                            "id": "257565074771263_257579314769839",
                            "created_time": "2017-11-07T04:42:13+0000",
                            "message": "BEA, SI NO LOGRAS PASAR A SEGUNDA VUELTA, POR FAVOR, NO TE PIERDAS Y SIGUE EN LA POLITICA, TE CREO, TE CREO Y TE RECONTRA CREO!!! AQUI TIENES MI VOTO!!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10213119892687023",
                                "name": "Elisa Instructora Zumba"
                            },
                            "id": "257565074771263_257568548104249",
                            "created_time": "2017-11-07T03:57:46+0000",
                            "message": ""
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1004336986373211",
                                "name": "Analia Vidal"
                            },
                            "id": "257565074771263_257684778092626",
                            "created_time": "2017-11-07T12:06:40+0000",
                            "message": "Sin miedo a votar por Bea....un Chile distinto es posible.\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1944537545868547",
                                "name": "Daniel Milton Tapia Y\u00e1\u00f1ez"
                            },
                            "id": "257565074771263_257569874770783",
                            "created_time": "2017-11-07T04:02:41+0000",
                            "message": "La mejor en el debate, lejos."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10215005789516801",
                                "name": "Jesus Latorre"
                            },
                            "id": "257565074771263_257569828104121",
                            "created_time": "2017-11-07T04:02:30+0000",
                            "message": "Era la que mas me gustaba, esta noche aseguro mi voto"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "137528680337582",
                                "name": "Juan Navarrete Carvajal"
                            },
                            "id": "257565074771263_257641928096911",
                            "created_time": "2017-11-07T09:04:17+0000",
                            "message": "GRANDE BEATRIZ"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214276701692468",
                                "name": "Espinoza Alarcon Carmen"
                            },
                            "id": "257565074771263_257684164759354",
                            "created_time": "2017-11-07T12:04:48+0000",
                            "message": "Saludos desde Arica!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "125148138255135",
                                "name": "Ramon Olivera"
                            },
                            "id": "257565074771263_257574601436977",
                            "created_time": "2017-11-07T04:20:59+0000",
                            "message": ""
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "MTkZD",
                            "after": "MQZDZD"
                        }
                    }
                },
                "id": "137510593443379_257565074771263",
                "message": "Santiago no puede ser Chile, vamos a descentralizar el poder en todos los sentidos. S\u00famate al Poder de Muchos, vota por #BeatrizPresidenta."
            },
            {
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "from": {
                                "id": "187373308501990",
                                "name": "Pamela Vidal"
                            },
                            "id": "257562074771563_257783188082785",
                            "created_time": "2017-11-07T17:40:54+0000",
                            "message": "Vamos que se puede ,pierde el miedo vata 5 Chile necesita un cambi\u00f3."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1004336986373211",
                                "name": "Analia Vidal"
                            },
                            "id": "257562074771563_257684804759290",
                            "created_time": "2017-11-07T12:06:45+0000",
                            "message": "Sin miedo a votar por Bea....un Chile distinto es posible.\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "2132525203440311",
                                "name": "Enrique Rigoberto Pasten Mondaca"
                            },
                            "id": "257562074771563_257584031436034",
                            "created_time": "2017-11-07T05:02:33+0000",
                            "message": "Grande BEA"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214652766091361",
                                "name": "Basilio Renato Mu\u00f1oz"
                            },
                            "id": "257562074771563_257781111416326",
                            "created_time": "2017-11-07T17:29:46+0000",
                            "message": "Vamosss beaaa !!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "357820798010613",
                                "name": "GT King Ulises"
                            },
                            "id": "257562074771563_257749318086172",
                            "created_time": "2017-11-07T15:28:53+0000",
                            "message": "\ud83d\udcaa"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "NQZDZD",
                            "after": "MQZDZD"
                        }
                    }
                },
                "id": "137510593443379_257562074771563",
                "message": "Los Derechos Humanos no son un tema del pasado, sino del presente para construir hacia el futuro. Vota 5, vota por #BeatrizPresidenta."
            },
            {
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "from": {
                                "id": "10155308837777804",
                                "name": "Rodrigo Vasquez"
                            },
                            "id": "257551688105935_257555624772208",
                            "created_time": "2017-11-07T03:12:56+0000",
                            "message": "Sacar el negocio?? Puta que van patras por la cresta!!! Mejorar el negocio y hacerlo mas justo pero sacar un negocio es hacer retroceder la economia. Definitivamente un gobierno de ustedes nos haria terminar como en venezuela"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10213112895128981",
                                "name": "Borius Rojius"
                            },
                            "id": "257551688105935_258006028060501",
                            "created_time": "2017-11-08T10:27:59+0000",
                            "message": "El problema es que con diez diputados y ning\u00fan senador esto no es viable, mas bien son solo buenas intenciones. Pero lo que queremos son proyectos concretos y que se puedan llevar a cabo, es m\u00e1s lento pero no es s\u00f3lo humo."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10210296030465680",
                                "name": "Cristian Mauricio Castro Saravia"
                            },
                            "id": "257551688105935_257556441438793",
                            "created_time": "2017-11-07T03:15:26+0000",
                            "message": "\u00bfCu\u00e1ndo ser\u00e1 el d\u00eda que un candidato invente el FOndo NAcional de SAlud para reemplazar el actual fondo de los pobres? El estado debe garantizar la atenci\u00f3n de salud a todos sin distinci\u00f3n y TODOS deben aportar, actualmente solo los pobres pagan fonasa, pero si a un pi\u00f1erista facho le pasa algo en la calle lo m\u00e1s bien que ser\u00e1 una ambulancia que lo atender\u00e1 y gastar\u00e1 recursos p\u00fablicos sin pagar."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "307246863093015",
                                "name": "Ramon Jarab"
                            },
                            "id": "257551688105935_257554504772320",
                            "created_time": "2017-11-07T03:08:09+0000",
                            "message": "CHILE YA SABE EN QUIEN VOTAR BEATRIZ SANCHEZ"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "551060735243373",
                                "name": "Maria Ignacia Melo Vivanco"
                            },
                            "id": "257551688105935_257571314770639",
                            "created_time": "2017-11-07T04:06:21+0000",
                            "message": "Beatriz Sanchez que propone usted para los jovenes descapicitados falta muchas cosas por acer falta mas conomientos mas solicidaridad trabajos para nosotros soy descapicitada quiero que chile cresca en te caso"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "137528680337582",
                                "name": "Juan Navarrete Carvajal"
                            },
                            "id": "257551688105935_257552858105818",
                            "created_time": "2017-11-07T03:01:57+0000",
                            "message": "BEATRIZ LA MEJOR"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "517697928609080",
                                "name": "Cristobal Nicolas Iba\u00f1ez Hernandez"
                            },
                            "id": "257551688105935_257554474772323",
                            "created_time": "2017-11-07T03:08:06+0000",
                            "message": "Grande bea !! <3"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1442121905836268",
                                "name": "Cristian Jes\u00fas"
                            },
                            "id": "257551688105935_257555781438859",
                            "created_time": "2017-11-07T03:13:21+0000",
                            "message": "Dale bea...!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10211133635722785",
                                "name": "Ivan Bascu\u00f1an Pontigo"
                            },
                            "id": "257551688105935_257557214772049",
                            "created_time": "2017-11-07T03:18:12+0000",
                            "message": "La m\u00e1s s\u00f3lida y sin tirar mierda.. Y tiene las manos limpias \ud83d\udc4d"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214611300578061",
                                "name": "Emmanuel Javier Cantillana Escobar"
                            },
                            "id": "257551688105935_257561988104905",
                            "created_time": "2017-11-07T03:32:44+0000",
                            "message": "Hay hueones repitiretas repiten ideas necias sin procesar voten por pi\u00f1era y pasar\u00e1 lo mismo q en gringolandia con trump un puto caos ."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "186678378558218",
                                "name": "Pier Antony Olivares"
                            },
                            "id": "257551688105935_257559018105202",
                            "created_time": "2017-11-07T03:26:15+0000",
                            "message": "No conoc\u00eda la realidad de los chilenos . donde viv\u00eda esta mina?"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10213880328937651",
                                "name": "Alvaro Rebolledo Soto"
                            },
                            "id": "257551688105935_257557941438643",
                            "created_time": "2017-11-07T03:21:15+0000",
                            "message": "Muy acertada BEatriz y muy integra ella voto 5"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "2149749858383772",
                                "name": "Nora Herrera Ramos"
                            },
                            "id": "257551688105935_257670621427375",
                            "created_time": "2017-11-07T11:09:41+0000",
                            "message": "S\u00f3lida la Bea, le subi\u00f3 el pelo al debate."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214784043304103",
                                "name": "Patricia Rodriguez"
                            },
                            "id": "257551688105935_257682654759505",
                            "created_time": "2017-11-07T11:58:43+0000",
                            "message": "Grande Beatriz muy consecuente vote 5 estamos con ella"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214789289225516",
                                "name": "P\u00eda Moreno Pe\u00f1ailillo"
                            },
                            "id": "257551688105935_257728211421616",
                            "created_time": "2017-11-07T14:23:47+0000",
                            "message": "Vamos Bea!!!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214155427897007",
                                "name": "Felipe Gaete Pastene"
                            },
                            "id": "257551688105935_257815964746174",
                            "created_time": "2017-11-07T19:39:57+0000",
                            "message": "Vamos Bea"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "307246863093015",
                                "name": "Ramon Jarab"
                            },
                            "id": "257551688105935_257557188105385",
                            "created_time": "2017-11-07T03:18:06+0000",
                            "message": "CHILE MIRA Y ESCUCHA PI\u00d1ERA SIN SU EJERCITO, JUNTO NO VALE NADA DISE QUE ESTUDIO EN LAS MEJORES UNIVERSIDADES DEL MUNDO, PERO CUANDO ESTA DE YGUA A YGUA PARESE BURRO SOLUCION VOTA 5"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "MTgZD",
                            "after": "MQZDZD"
                        }
                    }
                },
                "id": "137510593443379_257551688105935",
                "message": "Por eso proponemos un seguro universal de salud para todos y todas. Vota 5 por #BeatrizPresidenta."
            },
            {
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214264475951841",
                                "name": "Ortiz Thais Yajaira"
                            },
                            "id": "257550321439405_257554824772288",
                            "created_time": "2017-11-07T03:09:19+0000",
                            "message": "de hoy en adelante te apoyo . hasta ayer ten\u00eda dudas pero mi voto y el de mi esposo son para ti"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10156050026573296",
                                "name": "Maria Araya Fuentes"
                            },
                            "id": "257550321439405_257558514771919",
                            "created_time": "2017-11-07T03:23:21+0000",
                            "message": "Es pero que todos lo que opinamos el.19 vamos  a votar y llevar a sus familia ahi recien tendremos un cambio real , a trabajar  y a ordenarse para cambiar este pais no queda nada para las elecciones"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "2132525203440311",
                                "name": "Enrique Rigoberto Pasten Mondaca"
                            },
                            "id": "257550321439405_257578154769955",
                            "created_time": "2017-11-07T04:36:21+0000",
                            "message": "Grande BEA fuiste la mejor de todos actuaste como una verdadera jefa de estado, creible, firme,con respuestas concretas y sin enredarte en la verdadera chimuchina q armaron los otros, vamos q hoy los chilenos estamos mas convencidos q nunca contigo"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10215464430230944",
                                "name": "Alejandra Andrea L\u00f3pez P\u00e9rez"
                            },
                            "id": "257550321439405_257579578103146",
                            "created_time": "2017-11-07T04:43:28+0000",
                            "message": "Bea s\u00f3lida. La \u00fanica que habl\u00f3 desde la honestidad, con un lenguaje claro y preciso. Basta de los mismos ladrones de siempre, que se llenan la boca con palabras vac\u00edas y promesas irrisorias. D\u00e9mosle la oportunidad a la candidata que nunca ha estado contaminada con la parte sucia de la pol\u00edtica. A la \u00fanica que habla desde la experiencia. Sin vueltas y con una mirada hacia el futuro. Siempre con las manos limpias. Vamos Bea. Siempre contigo. VOTA 5"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214281173924533",
                                "name": "Ingrid Palomino"
                            },
                            "id": "257550321439405_257609798100124",
                            "created_time": "2017-11-07T06:46:20+0000",
                            "message": "cuanta raz\u00f3n...perdonan a los coludidos, y los que se endeudaron firmando un papel en blanco donde supuestamente el estado velar\u00eda por esos estudiantes, los hicieron cagar con las condiciones ! imb\u00e9ciles de mierda, dos a\u00f1os y aun se cagan por pagar 7 lucas y los endeudados CAE se los comen los intereses y los a\u00f1os...y los wnes votar\u00e1n por los de siempre! hasta cuando!!! +B5 es la soluci\u00f3n!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214720809274690",
                                "name": "Any Solangel Araya Montero"
                            },
                            "id": "257550321439405_257575128103591",
                            "created_time": "2017-11-07T04:23:33+0000",
                            "message": "Yo Voto x Beatriz!!! \nLa \u00fanica persona que demuestra honestidad, carisma, certeza y, mucha inteligencia. Concreta, respetuosa. Creo en t\u00ed Beatriz. Vamos que se puede!!!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1019594011531321",
                                "name": "Carol Pamela Pacheco P\u00e9rez"
                            },
                            "id": "257550321439405_257730281421409",
                            "created_time": "2017-11-07T14:28:41+0000",
                            "message": "Toda la raz\u00f3n! Hasta cuando nos tenemos que hacer cargo los ciudadanos de la mala fiscalizaci\u00f3n y la nula vigilancia por parte del estado a que las pol\u00edticas p\u00fablicas funcionen como deben? #BeaSanchezPresidenta \ud83d\udc9a"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1388876841241603",
                                "name": "B\u00e1rbara Andrea"
                            },
                            "id": "257550321439405_257567634771007",
                            "created_time": "2017-11-07T03:54:38+0000",
                            "message": "Estuviste estupenda! s\u00f3lida! Desde siempre mi voto ha sido para ti!\nTodos a votar por lo mejor para Chile, basta de enga\u00f1os, de robos, de aprovechamiento, el Chile que espero se puede lograr contigo."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1481586815271110",
                                "name": "Gise Valdivia Jara"
                            },
                            "id": "257550321439405_257558421438595",
                            "created_time": "2017-11-07T03:22:45+0000",
                            "message": "La verdad que con esto te ganaste mi voto soy una m\u00e1s de las endeudadas por el cae pagar\u00e9 20 a\u00f1os mucho m\u00e1s de lo que realmente pague, deverdad deseo que salgas presidenta"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214510103727578",
                                "name": "Chris Harboe M"
                            },
                            "id": "257550321439405_257824778078626",
                            "created_time": "2017-11-07T20:10:02+0000",
                            "message": "A los se\u00f1ores de Aguas Andinas se les rebaja en un 87% la multa que deb\u00eda pagar por dejar a medio Santiago sin agua. Pero \u201dno hay plata\u201d para un perdonazo del CAE...ESTO es lo que se debe detener en Chile...estamos hasta el cuello de corrupci\u00f3n...Bea fuiste solvente..precisa.. No trastabillaste a la hora de las descalificaciones.. Mi votones para ti."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10213862482334117",
                                "name": "Claudia Ahumada Padilla"
                            },
                            "id": "257550321439405_257860294741741",
                            "created_time": "2017-11-07T22:36:10+0000",
                            "message": "una consulta... entraran en esto los del Fondo solidario que igualmente pagan intereses  y que no son pocos los estudiantes que acuden a este \"BENEFICIO\" para poder estudiar?\nSaludos"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1637400976330286",
                                "name": "Andres Reyes"
                            },
                            "id": "257550321439405_257710951423342",
                            "created_time": "2017-11-07T13:28:05+0000",
                            "message": "Exactamente, basta de favorecer a los m\u00e1s privilegiados, tenemos que hacer una sociedad m\u00e1s justa m\u00e1s igualitaria. Vote 5 Beatriz S\u00e1nchez."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214644568127301",
                                "name": "Ron Dam\u00f3n Alejandro L\u00f3pez Puga"
                            },
                            "id": "257550321439405_257788364748934",
                            "created_time": "2017-11-07T18:03:45+0000",
                            "message": "En el debate demostr\u00f3 sobriedad y altura de mira, se agradece que hayan personas as\u00ed postulando a los altos cargos del pa\u00eds!! Ni m\u00e1s ni menos.."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10211747855265912",
                                "name": "Danilo Andres Vega"
                            },
                            "id": "257550321439405_257712378089866",
                            "created_time": "2017-11-07T13:33:30+0000",
                            "message": "No sirve de nada el apoyo en las redes sociales sino vamos a votar!! El 19 todos a votar por la BEA!!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214204236477140",
                                "name": "Mariela Grollmus"
                            },
                            "id": "257550321439405_257568964770874",
                            "created_time": "2017-11-07T03:59:20+0000",
                            "message": "Totalmente de acuerdo, el estado debe hacerse cargo de reparar el da\u00f1o causado por su pol\u00edtica del CAE!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10215409566091213",
                                "name": "Daniela Alejandra Torres Garc\u00eda"
                            },
                            "id": "257550321439405_257770001417437",
                            "created_time": "2017-11-07T16:41:34+0000",
                            "message": "Le dir\u00e9 a mi abuelita, a mi abuelito y a mi otra abuelita, a mis t\u00edos(as), a mis primos(as), a mi madre, a mi padre, a mi novio y la familia de mi novio que vote por ti, as\u00ed que el 19 voto #5"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214828278566467",
                                "name": "Fancy Jocelyn Diaz Pe\u00f1a"
                            },
                            "id": "257550321439405_257571988103905",
                            "created_time": "2017-11-07T04:09:28+0000",
                            "message": "Me encanto tu propuesta y como lo has debatido \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f voy por ti"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "137528680337582",
                                "name": "Juan Navarrete Carvajal"
                            },
                            "id": "257550321439405_257551724772598",
                            "created_time": "2017-11-07T02:56:58+0000",
                            "message": ""
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10159422457955580",
                                "name": "Ignacio Contreras"
                            },
                            "id": "257550321439405_257569228104181",
                            "created_time": "2017-11-07T04:00:21+0000",
                            "message": "Muy buen debate, s\u00f3lida y clara. El cierre se podr\u00eda haber desarrollado mejor."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10215090449639664",
                                "name": "Jorge B Cabrera"
                            },
                            "id": "257550321439405_257554224772348",
                            "created_time": "2017-11-07T03:07:27+0000",
                            "message": "Buen debate Bea !!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10210908329285127",
                                "name": "Ciudadana DelMundo Marli\u00e9"
                            },
                            "id": "257550321439405_257553124772458",
                            "created_time": "2017-11-07T03:03:08+0000",
                            "message": "S\u00f3lida!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214801778942644",
                                "name": "Pablo Velasquez Cerda"
                            },
                            "id": "257550321439405_257555408105563",
                            "created_time": "2017-11-07T03:11:56+0000",
                            "message": "Solida en sus ideas y clara.. Bien Beatriz Sanchez (y)."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214857672859251",
                                "name": "Luis Javier Morales Claros"
                            },
                            "id": "257550321439405_257722668088837",
                            "created_time": "2017-11-07T14:10:07+0000",
                            "message": "El discurso de los candidatos de izquierda es m\u00e1s ambiguo que la cresta... \nTodos parten apoyando las pol\u00edticas de este gobierno y todos se postulan para arreglar la cagada que est\u00e1 dejando."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10215712239663480",
                                "name": "Dani Pardo C\u00e1ceres"
                            },
                            "id": "257550321439405_257552521439185",
                            "created_time": "2017-11-07T03:00:48+0000",
                            "message": "ESTOY DE ACUERDO. La deuda es enorme pero que sucede con los deudores del fondo solidario????"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10155767436837305",
                                "name": "Nicol\u00e1s G\u00f3mez Baeza"
                            },
                            "id": "257550321439405_257553951439042",
                            "created_time": "2017-11-07T03:06:28+0000",
                            "message": "Bien Beatriz hoy!"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/137510593443379_257550321439405/comments?access_token=EAAN614qceX8BABZBoc8HluhD2DNn0MAbZAo2B0CXq5ZAMj5z1TXpO1vSfVZB70at9BILFCA6hmYdWhUJ3nLklJnvgnv04rhluyAoK0hr9XurHc0FzC2KJZBcpNBCZCaX7G5c8ksNSw3BXZC3XF6CGQoYOL08BylIpz1mwUNJZBItlFuX0B1xsUKWJyaH7lqYn9cZD&limit=25&after=MzcZD",
                        "cursors": {
                            "before": "NjEZD",
                            "after": "MzcZD"
                        }
                    }
                },
                "id": "137510593443379_257550321439405",
                "message": "El Estado ha hecho perdonazos a los grandes, pero nunca lo ha hecho con las familias chilenas. Basta de abusos, Vota 5 por #BeatrizPresidenta."
            },
            {
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "from": {
                                "id": "10215042470913805",
                                "name": "Valeska Baeza de Gallardo"
                            },
                            "id": "257546011439836_257822354745535",
                            "created_time": "2017-11-07T20:02:15+0000",
                            "message": "Asistencia para las v\u00edctimas hay .\nEs el apoyo de victima y trabaja en conjunto con la fiscal\u00eda , el problema es la ley donde un delincuente tiene muchos m\u00e1s beneficios , \" irreprochable conducta anterior \" sin hablar si salen condenados tienen mas beneficios . \nBeatriz mi \u00fanica duda de votar por usted , es que tambi\u00e9n piensa que los delincuentes tienen mas beneficio que nosotros las victimas ."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "289612554882320",
                                "name": "Enrique Morales"
                            },
                            "id": "257546011439836_257733974754373",
                            "created_time": "2017-11-07T14:36:39+0000",
                            "message": "Hay que poner ojo en el negocio de los fiscales y jueces, a ellos la delincuencia les conviene, mas delincuencia mejores sueldos y mas trabajo para ellos..."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10210296030465680",
                                "name": "Cristian Mauricio Castro Saravia"
                            },
                            "id": "257546011439836_257838768077227",
                            "created_time": "2017-11-07T21:01:08+0000",
                            "message": "Hay que limpiar las fiscal\u00edas tambi\u00e9n, tambi\u00e9n hay corrupci\u00f3n por esos lados, no olvidemos a la que sobornaba a las v\u00edctimas para evitar ir a juicio en el caso ADN (Ni hablar de que el pira\u00f1a le entreg\u00f3 el ministerio de justicia al abogado defensor de los asesinos en medio del caso)"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10213183893326127",
                                "name": "Sebastian Henriquez"
                            },
                            "id": "257546011439836_257674674760303",
                            "created_time": "2017-11-07T11:28:18+0000",
                            "message": "al dise\u00f1ador: cuesta leer tipoografia blanca con fondo amarillo. no hjay contraste"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214304476906898",
                                "name": "Patricio Alejandro Troncoso Gonz\u00e1lez"
                            },
                            "id": "257546011439836_257549021439535",
                            "created_time": "2017-11-07T02:44:57+0000",
                            "message": "Y subir la responsabilidad penal a los 18 a\u00f1os? Andate a la cresta"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214276701692468",
                                "name": "Espinoza Alarcon Carmen"
                            },
                            "id": "257546011439836_257791358081968",
                            "created_time": "2017-11-07T18:18:16+0000",
                            "message": ""
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "NgZDZD",
                            "after": "MQZDZD"
                        }
                    }
                },
                "id": "137510593443379_257546011439836",
                "message": "Propuestas sin populismo penal, Vota 5 por #BeatrizPresidenta \ud83d\udd90\ufe0f"
            },
            {
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214408963727032",
                                "name": "Juan Francisco Quezada"
                            },
                            "id": "257542304773540_257544148106689",
                            "created_time": "2017-11-07T02:25:40+0000",
                            "message": "La \u00fanica qu\u00e9 a escuchado la voz del pueblo fuerte y claro #NoMasAFP\n\n#beatrizpresidenta"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214408963727032",
                                "name": "Juan Francisco Quezada"
                            },
                            "id": "257542304773540_257545844773186",
                            "created_time": "2017-11-07T02:33:40+0000",
                            "message": "A mi me llamaron para dicha encuesta y solo mencionaron 4 candidatos Pi\u00f1era , guillie , meo , y kas y me puse a esperar y luego se cort\u00f3 la llamada como dir\u00eda bombo fica sospechosa la wu..."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "2081803698709134",
                                "name": "Pabli Nicole A. Pardo"
                            },
                            "id": "257542304773540_257556158105488",
                            "created_time": "2017-11-07T03:14:40+0000",
                            "message": "Muy s\u00f3lida en el debate, va avanzando con creces, a sacar a los payasos del sistema, es hora de un presidente/a con voz, o\u00eddo y conciencia social. !!!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "2132525203440311",
                                "name": "Enrique Rigoberto Pasten Mondaca"
                            },
                            "id": "257542304773540_257579948103109",
                            "created_time": "2017-11-07T04:44:57+0000",
                            "message": "BEA la mejor solida, valiente y consistenta a pesar de la jauria de periodistas pagados por los grupos economicos q quisieron dejarla mal muy respetusa y con ideas claras y concretas, gano lejos el debate lo importsnte q el wi\u00f1a y el facista quedaron como chalecos de mono osea hablaron puras wevadas"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "2048031245417172",
                                "name": "Omar Sep\u00falveda Mat"
                            },
                            "id": "257542304773540_257818528079251",
                            "created_time": "2017-11-07T19:45:43+0000",
                            "message": "En Chile ya estamos en crisis,  viviendo en un pais sin derechos sociales y mercantilizados. (salud, educaci\u00f3n y vivienda). La apuesta es clara. Hac\u00eda el est\u00e1ndar de pa\u00edses desarrollados y sin privatizaci\u00f3n de recursos estrat\u00e9gicos."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10213334372009760",
                                "name": "Cristian Andres Pilqueman Romero"
                            },
                            "id": "257542304773540_257672374760533",
                            "created_time": "2017-11-07T11:17:56+0000",
                            "message": "Me sorprendi\u00f3, eres seca seca bea, muy matea y solida en sus respuestas, no le tiritaba la pera y sin temor respond\u00eda cada pregunta de los panelistas, seca te pasaste, si no estaba seguro, despues de ayer 100% mi voto es para ti."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214439456999543",
                                "name": "Elizabeth Ana\u00eds Castro Perez"
                            },
                            "id": "257542304773540_257544288106675",
                            "created_time": "2017-11-07T02:26:31+0000",
                            "message": "Grande Beatr\u00edz, la m\u00e1s segura y consistente del debate!"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214484562288948",
                                "name": "H\u00e9ctor Tito D\u00edaz P\u00e9rez"
                            },
                            "id": "257542304773540_257633628097741",
                            "created_time": "2017-11-07T08:15:40+0000",
                            "message": "Partamos de la base que con un Parlamento en contra no hay ninguna reforma y como el FA, no quiere nada con nadie. Resultado No hay reformas. Pol\u00edtica, cruda pero es as\u00ed"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10154899675227213",
                                "name": "Mariela Araya"
                            },
                            "id": "257542304773540_257548634772907",
                            "created_time": "2017-11-07T02:43:45+0000",
                            "message": "Muy buena la respuesta de bea S\u00e1nchez sobre condonaci\u00f3n del cae, me encanto"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1925843234098900",
                                "name": "Ruben Eduardo Gutierrez Martinez"
                            },
                            "id": "257542304773540_257550648106039",
                            "created_time": "2017-11-07T02:51:33+0000",
                            "message": "Me sorprendi\u00f3 Bea S\u00e1nchez por su claridad y firmeza en su relato, lejos la mejor.-"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10210801229135369",
                                "name": "Nadia VA"
                            },
                            "id": "257542304773540_257549211439516",
                            "created_time": "2017-11-07T02:45:38+0000",
                            "message": "Muy s\u00f3lida beatriz, la felicito me reencontr\u00e9 con sus ideas, gratamente."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "307246863093015",
                                "name": "Ramon Jarab"
                            },
                            "id": "257542304773540_257545191439918",
                            "created_time": "2017-11-07T02:31:05+0000",
                            "message": "FELISITACIONES, POR EL DE SENPE\u00d1O DE TODOS LOS DEBATES CHILE DE TI DEPENDE 5"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214743572562531",
                                "name": "Juan Franco"
                            },
                            "id": "257542304773540_257551654772605",
                            "created_time": "2017-11-07T02:56:46+0000",
                            "message": "Lo que yo quiero es que chile sufra una crisis econ\u00f3mica tal como la que tuvo Grecia o Espa\u00f1a. Las cosas como son mejor, o no Beatriz?"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10155943065452010",
                                "name": "Cathy MV"
                            },
                            "id": "257542304773540_257559418105162",
                            "created_time": "2017-11-07T03:27:57+0000",
                            "message": "Vamos Bea...yo voy por ti y convencere a mi familia que tb lo haga."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1818454058182948",
                                "name": "Jasmine Ananias Vega"
                            },
                            "id": "257542304773540_257771871417250",
                            "created_time": "2017-11-07T16:49:40+0000",
                            "message": "la ba gana en segunda buelta los chilenos en el extrangero la apoyan, y no se hable mas, bea ,presidenta"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1628294323858274",
                                "name": "Mar\u00eda-Jes\u00fas Meza"
                            },
                            "id": "257542304773540_257564664771304",
                            "created_time": "2017-11-07T03:43:33+0000",
                            "message": "Vamos bea! La \u00fanica que ha sabido responder las preguntas como corresponde! S\u00f3lida y decidida \ud83d\udcaa\ud83c\udffc"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1427059417415315",
                                "name": "Kian Blak Garry"
                            },
                            "id": "257542304773540_257552411439196",
                            "created_time": "2017-11-07T03:00:24+0000",
                            "message": "Aun que no le dare mi  voto tiene Buenas proposiciones pero solo le falta expresarse mejor e informarse un poco mas para que  no se la coman las mierdas que hay de periodistas"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10214269310228821",
                                "name": "Erick Alonso Bavestrello"
                            },
                            "id": "257542304773540_257544378106666",
                            "created_time": "2017-11-07T02:27:09+0000",
                            "message": "Es hora de un Chile mejor. Seca Bea, saliste jugando."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1567183249993952",
                                "name": "Gloria-loly Romero"
                            },
                            "id": "257542304773540_257552201439217",
                            "created_time": "2017-11-07T02:59:41+0000",
                            "message": "Desde Ottawa, la familia y amigos votamos por BEA"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10213112895128981",
                                "name": "Borius Rojius"
                            },
                            "id": "257542304773540_258007408060363",
                            "created_time": "2017-11-08T10:34:18+0000",
                            "message": "No queremos m\u00e1s AFP, es un robo descarado, no se puede prometer que se eliminar\u00e1n con s\u00f3lo 10 diputados y ning\u00fan senador. Ustedes nos est\u00e1n tratando de mentir y eso es muy antiguo en la pol\u00edtica corrupta, prometer lo que no se puede cumplir."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "137528680337582",
                                "name": "Juan Navarrete Carvajal"
                            },
                            "id": "257542304773540_257546388106465",
                            "created_time": "2017-11-07T02:36:52+0000",
                            "message": "LA MEJOR ESTA CON EL PUEBLO NO MAS AFP BEATRIZ"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "10155821904463899",
                                "name": "Omar Diaz"
                            },
                            "id": "257542304773540_257545324773238",
                            "created_time": "2017-11-07T02:31:40+0000",
                            "message": "La Bea se parece a Godines del Chavo, nunca explica las cosas como lo va hacer."
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "337892263345145",
                                "name": "Flor Rojas"
                            },
                            "id": "257542304773540_257922604735510",
                            "created_time": "2017-11-08T03:53:29+0000",
                            "message": "Pero como es eso no mas afp si tu coordinadora Claudia sanhueza  dice que siguen las afp"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "1518364508246048",
                                "name": "Clau Hermosilla"
                            },
                            "id": "257542304773540_257545358106568",
                            "created_time": "2017-11-07T02:31:52+0000",
                            "message": "Mi boto es para ti Beatr\u00edz\u270c"
                        },
                        {
                            "from": {
                                "id": "142477059838170",
                                "name": "Sergio Villar"
                            },
                            "id": "257542304773540_257549978106106",
                            "created_time": "2017-11-07T02:48:41+0000",
                            "message": "Beatr\u00edz.   Es.  La.  Esperanza.   Ante.   Tanta.   Mafia.   Politiquera.  !!!!!!"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/137510593443379_257542304773540/comments?access_token=EAAN614qceX8BABZBoc8HluhD2DNn0MAbZAo2B0CXq5ZAMj5z1TXpO1vSfVZB70at9BILFCA6hmYdWhUJ3nLklJnvgnv04rhluyAoK0hr9XurHc0FzC2KJZBcpNBCZCaX7G5c8ksNSw3BXZC3XF6CGQoYOL08BylIpz1mwUNJZBItlFuX0B1xsUKWJyaH7lqYn9cZD&limit=25&after=MTQZD",
                        "cursors": {
                            "before": "MzgZD",
                            "after": "MTQZD"
                        }
                    }
                },
                "id": "137510593443379_257542304773540",
                "message": "Este es el cambio de sistema que queremos para Chile. No+AFP, Vota 5 por #BeatrizPresidenta."
            }
        ],
        "paging": {
            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/137510593443379/posts?access_token=EAAN614qceX8BABZBoc8HluhD2DNn0MAbZAo2B0CXq5ZAMj5z1TXpO1vSfVZB70at9BILFCA6hmYdWhUJ3nLklJnvgnv04rhluyAoK0hr9XurHc0FzC2KJZBcpNBCZCaX7G5c8ksNSw3BXZC3XF6CGQoYOL08BylIpz1mwUNJZBItlFuX0B1xsUKWJyaH7lqYn9cZD&fields=id%2Ccomments%2Cmessage&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhNemMxTVRBMU9UTTBORE16TnprNkxUWXhPRFk1TVRReU9UWXdNamMwTVRFMk1EZA1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZAk1UTTNOVEV3TlRrek5EUXpNemM1WHpJMU56VTBNak13TkRjM016VTBNQThFZAEdsdFpRWmFBUmYrQVE9PQZDZD",
            "cursors": {
                "before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNemMxTVRBMU9UTTBORE16TnprNkxUSTNORFU0TmpNME1USTVNek0wTmpFeU5nOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHg4eE16YzFNVEExT1RNME5ETXpOemxmTWpVNE1qRTFOek0wTnpBMk1UazNEd1IwYVcxbEJsb0RkU1VC",
                "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhNemMxTVRBMU9UTTBORE16TnprNkxUWXhPRFk1TVRReU9UWXdNamMwTVRFMk1EZA1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZAk1UTTNOVEV3TlRrek5EUXpNemM1WHpJMU56VTBNak13TkRjM016VTBNQThFZAEdsdFpRWmFBUmYrQVE9PQZDZD"
            }
        }
    },
    "id": "137510593443379"
}